香港新片資訊交流 / 戲院會員優惠全攻略 #13

本post 在開始討論之前，再次要表達一下本人對於U Travel 在2015年3月5日，於該網頁及facebook 專頁，擅自抄襲及發表一篇同本POST 內容、標題、行文風格和本文新舊post 一樣的文章，表示極度憤怒及遺憾！

由 2013年3月7日開始，本人發表一篇名為「香港各大戲院:UA百老匯MCL嘉禾會員優惠大比拼」，「馬德鐘」花上大量時間及心血，對各大院線的會員制度，進行不少資料搜集、分析整理而成，而且不時及新最新資料，旨在想和一眾會員分享討論戲院優惠資訊，以慳取金錢及時間，第一時間 可以享受視聽之娛，本人完全沒有收取任何金錢及利益，毫無私心、純粹和大家分享。2年以來，至今已有17 個相關討論專題post作有關討論。豈料，討論2周年紀念前夕，「U Travel」突然發表「2015香港6大戲院優惠大比拼! 邊間睇戲最抵？」文章，無論由標題、風格、內容、行文措辭等，基本上和香港高登討論區的文章完全一樣，唯一不同是列表和文字的分別，而當中的所謂小結，和我的字眼極為吻合，實在很難令人相信，該公司的文章為原創文章！

根 據維基百科，抄襲（plagiarism），亦稱作剽竊，台灣教育部國語辭典定義為：「抄錄他人作品以為己作。對於原著未經或基本未經修改的抄錄，這是一 種侵犯著作權的行為」。作為大眾傳播媒介，一言一行為大眾焦點，不可只是為求銷量及人氣，而埋沒良心！除了賺取利益營運之外，更要有媒體應有的專業素養與 職業道德、：「不可在沒說明意見來源和資料、消息來源的情況下，陳述任何人和自己觀察、臆測、修辭所得他人的情緒、心態、動機、看法、語氣、態度、言行、 神情、感想……等及個人意見，更不能假借他人名義陳述之。」，該公司身為一香港知名文字傳媒，是香港文字創意工業其中重要一員，竟然沒有堅守原創精神，騎 劫我在高登討論區純粹和會員分享的原意，隨便掠奪他人無私的文字心血結晶，刊登之前更沒有徵詢我的意願，便隨手將整篇文 章搬字過紙，可見「U TRAVEL」為求吸引讀者及增加瀏覽量，不擇手段，更天真地以為改用圖表列出形式、在圖表加上貴網站水印，便能標示為原創所出，擺脫抄襲之嫌，實為厚顏 無恥之極致！其他網民更踢爆該公司抄襲他人文章已非首次！對象更是同行新假期雜誌：

該公司抄襲他人文章原來已早有前科，早已為一眾同行所不齒，為香港普羅大眾及新一代展示反面教材，傳播錯誤價值觀，向香港社會及大眾活生生宣示「順手牽羊、 隨意掠奪別人創意成果，坐享其成」、「踐踏創意而牟取暴利」、等極其下三流的歪理，實為香港傳媒、香港社會之恥！該公司重蹈覆轍，顯易而見，「U 抄VEL」並沒有 從中汲取教訓！追本朔源，由此可見，該公司的撰稿員／記者一直以來&#27809;有尊重原創精神，隨意踐踏他人文字創作的成果，而編輯也&#27809;有做好把關工作，恪守知識產 權的重要性，管理層也縱容員工，任由下屬任意罔為，不尊重原創精神，任意奪取他人創作成果，沒有詢問原作者的意見，才會導致抄襲事件不只一次發生，實在不 配名為「傳媒」二字！

本人亦對U Travel 沒有在限期回覆我及其他巴絲打表示強烈失望，本人謹此聲明：本post 一切文字創作，為本人馬德鐘所有，如再有任何抄襲發現，文責自負，及承受任何身敗名裂的風險，敬希垂注。

小弟已EMAIL及郵寄不少信件到U抄FUL,然而沒有任何回覆,小弟決定會長期置頂U抄FUL抄襲,以及謹此聲明,本文創作及版權為小弟所有,如再有任何抄襲,文責自負!

好, 入番正題!

為簡化post 的內容, 我post 左上google drive
如果大家想知各大戲院優惠詳情, 歡迎click 以上link

註：未有時間分析Lumin Cinema 會籍

let‘s start discussion now

希望多D人傾啦

另外，想知邊間院線「休惠」及補錢幾多票務資訊，請參閱：

票務消息link:
UA:
UA Loyalty Club 獎賞詳情及細則:

UA電影禮券:

MCL:
MCL CLUB PLUS / MCL CLUB / CINEMA FANS會員折扣優惠之使用細則:

信用咭及正價戲票優惠之使用細則:

電影優惠券或贈券之使用細則:

禮券之使用細則:

BC / MOViE MOViE:

AMC:

GH:
票價調整:

其他票務消息:

Cinema City:

Metroplex:

Emperor Cinemas:

The Grand:

唔駛次次問來問去，thanks

welcome back

估唔到UA肯上返校

LM

留名

有無人過澳門睇影展，陣容都唔錯

熱帶雨
南方車站的聚會
蘭心大劇院
麥路人
Give me liberty
The lighthouse
A hidden life
Judy

現在香港最平IMAX係元朗個間？

係
其次megabox

終於開新post

frozen imax 有冇巴打睇咗, 效果如何

starwar imax3d 貴撚到
但少有imax 3d 戲, 對上一套已經係Alita

焗比錢

睇下黎緊英皇個間IMAX開左會係幾多錢

幾時開
官網話12月中
估計佢趕唔切裝修, 局部開放賺左聖誕個期d,錢先

btw睇死佢都唔會平

其實到底IMAX RealD用唔用到其他院嘅普通RealD眼鏡

［劇透］有無人覺得《返校》有點overrated?

laser imax副3d鏡就一定用唔到

IMAX 都唔係用 RealD 技術呈現3D效果，所以用 RealD 眼鏡係睇唔到 IMAX 3D。

順帶一提，由於 K11 IMAX with Laser 用嘅投映技術與其他香港嘅普通 IMAX 唔同，所以「凡事賺到盡」嘅因A 已經好貼心咁喺所有 IMAX 3D 戲飛入面包埋買 3D IMAX with Laser 眼鏡嘅錢，入場嗰陣時先派俾你

因A

到時帶埋喺iSquare用開嗰副IMAX夾片鏡試吓先
唔想戴兩副

2019/2020 新片上映時間 更新至 5.12.2019
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

12月5日
返校
少年的你
生前約死後
脫單大作戰
Hustlers (豔舞大盜)
The Aeronauts (熱氣球飛行家)
Last Christmas (舊年聖誕好戀嚟)

12月12日
吹哨人
復仇母親
大約在冬季
飛翔吧！埼玉
喂，寶珍先生？
Black Christmas (聖誕大凶日)
Jumanji: The Next Level (逃出魔幻紀：霸氣升呢)
Portrait of a Lady on Fire (浴火的少女畫像)
Red Shoes and the Seven Dwarfs (魔鏡肥緣)

12月19日
霸王龍：永遠永遠在一起
The Truth (真實芳言)
Bombshell (爆炸性醜聞)
Star Wars: The Rise of Skywalker (星球大戰：天行者崛起)
12月20日
葉問4：完結篇

12月26日
Erica，年38
CATS
A Shaun the Sheep Movie: Farmageddon (超級無敵羊咩咩大電影之天外飛咩)

聲稱12月
真．三國無雙

1月1日
白頭山：火山浩劫
1月2日
Richard Jewell (李察朱維爾：驚世疑案)

1月9日
1917 (1917：逆戰救兵)
Underwater (深海異獸)
Little Women (小婦人)

1月16日
Bad Boys For Life (重案夢幻再重組)

1月23日
Dolittle (怪醫D老篤)
Spies in Disguise (變雀特工)
1月25日
緊急救援

1月30日
少女情懷總是M
Jojo Rabbit (陽光兔仔兵)
Dark Waters (追擊黑水真相)
Playing with Fire (烈火湊仔公)

聲稱1月
The Grudge (咒怨)

2月6日
Birds of Prey (猛禽暴隊：解瘋小丑女)

2月20日
Sonic The Hedgehog (超音鼠大電影)

2月27日
The Invisible Man (隱形客)

3月5日
The Call of the Wild (極地守護犬)

4月9日
Onward (½的魔法)

4月30日
Black Widow (黑寡婦)

台灣大熱電影《返校》昨日票房為32.7萬元，不單成為華語片票房單日冠軍，更是開畫票房冠軍。連同先前的優先場，累計票房為109萬元，成績不俗。

另外，馬浚偉處男導演作品《生前》首日票房為3.9萬元，累計優先場票房為21.7萬元。至於《少年》昨日香港上映票房只有3.8萬元。

艷舞大盜

官謊真相 呢期滄海遺珠

Bombshell 提早19/12 上映

下面劇透

Palace apm 改名 B+ apm
2院Real D Cinema
6院4DX

百記啲音響坐椅十年如一日

所以有分店就快結業

其實佢知唔知自己已經被淘汰

無母之城收左皮，唔上？

邊間？

k11個imax洗唔港另外買眼鏡？定係用返普通imax眼鏡就得

laser imax 3d同普通唔同

啱啱先知palace apm改左名
有咩唔同左？

覆完先睇到

下一輪洗牌？
Btw棄一兩間院對市佔最高嘅百記嚟講毫無殺傷力

【👑英皇院線VIP入會優惠】
英皇戲院即將登陸尖沙咀iSQUARE！VIP會員尊享全年戲票、餐飲9折，包括IMAX猛片同貴賓影院品牌the CORONET五星級體驗💺啱晒最識歎嘅你！
依家入會仲送你免費戲飛、12張戲票現金券等🎁高達$450獎賞^！立即以$150登記成為VIP會員：
.
⚡VIP會員尊享精彩禮遇
✦ 英皇院線（中環 ‧ 屯門 ‧ 馬鞍山 ‧ 尖沙咀）電影贈券1張*🎫
✦ $20戲票現金券10張*
✦ $40貴賓影院品牌the CORONET戲票現金券2張*
✦ 80個迎新代幣兌換戲票買一送一*
✦ 全年英皇院線戲票、🍿餐飲9折*
✦ 生日禮遇*🎂
✦ 消費賺取代幣，多賺多賞*
.
^限時入會優惠期至2020年1月31日。
*入會獲贈之英皇院線電子2D電影贈券（適用於兌換2020年2月3日至6月30日場次之正價2D戲票）、8張$20電子戲票折扣優惠券及$40貴賓影院品牌the CORONET電子戲票折扣優惠券，將於成功登記後5個工作天內存入VIP電子會籍。優惠受條款及細則約束：

都入得過

今日去咗cc朗豪坊睇戲
一岀片尾字幕就開晒燈
之前去mcl，又係一岀片尾就開晒燈
係得bc同metroplex係開好少燈
想問下係咪除咗啲高質戲院之外，其他戲院都係一岀片尾就開晒燈？

嘉禾都係 好想趕你走 開下一場

我覺得吸引力不大

香港幾時會上 the goldenfinch

其實係怕啲公公婆婆要走但睇唔到路
試過唔開燈播緊片尾，有個啊婆大大聲屌話做咩咁暗

突發
陳果新戲《墮胎師》優先場偷步上映
已公開發售

陳果無聲無息拍完左一套戲
仲要有好耐無見嘅白靈主演

得一張免費飛
跟住送十幾張現金券焗你幫襯

我咪覺得咁樣好搵人笨實

咁又係, 生日禮遇又冇講係乜
十張現金券又同9折 crash 左, 唔知可唔可以一齊用

原來ua會員買k11飛都有分儲
而家先知，仲以為完全獨立冇分儲冇折

巴打親身試過, 而且成功左？
我睇3次, d 職員都話唔適用

我打左去客服, 話冇喎
巴打邊度聽返來

荃灣廣場
葵芳新都會

2個場都符合新界西, 新鴻基

百記 13間 -1間
mcl 10間
ua 7間
嘉禾 7間
英皇 4間（計埋isquare, 開左係尖咀唔再自閉仔, 提埋佢啦)

多mcl 2間咋喎
真係冇影響？

英皇 5間喇 今個月開埋荃新天地

mcl開翻間又一先啦

1月就開返啦
咁係又一城既錯, 唔關mcl 事啦

即係百記係唔做荃廣？

荃新天地同荃灣廣場兩個地方黎，唔好搞錯

the one執左都唔可惜
年年aff仆住上電梯

做乜有𨋢唔搭

英皇iSquare開始賣飛
都係105張飛
間格好似無點太執

係執咗house 3嘅擺位
睇吓個斜度有無改善

英皇話佢係全港最IMAX

睇下有冇人會去睇下
我都遲d去呢間睇下點

咁原本ua isquare果間已經係最大啦英皇拎左黎做之嘛

sor, 應該機場大d不過執左

變黑底戲院？

係唔係laser 4K ?

同k11 比如何

雖則大家都係IMAX WITH LASER但係英皇個銀幕一定高過K11

如果只換放映系統
幕大小 isquare > k11
音響 isquare = k11
舒適度 k11 > isquare 因為行距好窄

勁國巨幕裝左有幾耐

Isquare 已經 ko art 11
個imax同k11一樣，但仲要大個佢
英皇

上面有巴打講

舒適度 k11 > isquare 因為行距好窄

唔係話ua獨家imax?點解英皇可以做？

過左喇
百記都開埋

幕距k11近D？定係差唔多？

全間 iSquare 英皇戲院必去之處當然係全港最大 IMAX with Laser 熒幕的 IMAX 影院，熒幕闊20.94米、高11.80米，座位足有 458 個。

影院將會播放 IMAX 2D 與 IMAX 3D 電影，IMAX with Laser 投影技術提高影像的色彩對比，色彩層次更加豐富，深黑色至到光亮色彩都可以完美配對。音效方面將配合 IMAX 12 聲道 IMMERSIVE 音響系統，帶來最大的聲畫震撼。

UA 管理層換人之後
柒到自己幾時到期都唔記得

嗰時睇過話唔係ua唔知點解有段真空期所以先比百老滙開到imax?

K11 mon再細啲，即係兩間laser都唔係1.43:1 mon?

是次英皇影院接手後，影廳的主要的改動在於過去的三院與四院，當中兩者的間格與格局重新設計。當中三院的空間有所擴闊，並且將其銀幕位置順時針轉了九十度，座位數目亦過去的131位增至146位。而在轉向之後，即使樓底沒有改動，仍可以作出斜度來，銀幕亦較昔日的三院明顯大，觀影環境大為改善。

能有如斯改善，當中戲院能改用無機房的設計，亦幫助不少。

針對左側位置距離銀幕的問題，故此座位略為轉向，希望讓較側觀眾獲較佳觀影效果。

有冇人對爆炸性醜聞有興趣

香港唔會起到1.43啦
要再高多幾層
新商場都冇，舊商場更加冇可能改建到

不少觀眾對於英皇戲院iSquare的IMAX票價都有疑問。擬悉英皇戲院不會按照電影收費，而是採用固定票價，以IMAX 2D為例，成人標準票價為160元，早場為120元，學生、小童與長者票價與星期二票價同為145元，至於IMAX 3D票價則跟IMAX 2D上調20元。至於首部上映的IMAX 3D《星球大戰：天行者崛起》則因片長關係，票價為200元。觀眾於網上購票，可以豁免手續費，而VIP會員更享九折優惠。

值得留意的是，由於英皇iSquare是採用IMAX with Laser放映系統，不能使用一般IMAX 3D眼鏡，而需使用IMAX with Laser 3D眼鏡，每副為10元正，並採用輕巧式設計，較一般外國使用的IMAX with Laser 3D眼鏡為薄，觀眾到時可於戲院購買IMAX with Laser 3D眼鏡。

早場抵屌喎

一定會睇

難得有laser，下年tenet原來又要閹割

眼鏡有唔同？

啱啱係電影中心撞到陳果
應該做映後分享

採用固定票價，以IMAX 2D為例，成人標準票價為160元
貴過k11

k11 Frozen 2, Imax 3D Laser 先 $115

墮胎師5場金像場優先場
琴日睇element果場
開場前見佢坐埋門口reception落手分飛

一連兩日睇咗 Richard Jewell
JoJo Rabbit

兩套都

星期四睇包場

最近有咩戲好睇

有冇人知其實movie movie比bcinephile貴$60係貴左係邊？
兩間對我黎講都係差唔多路程
諗緊入邊個好

唔會預香港睇到原汁原味版imax

要吸家庭客，梗係減價增加入座率啦

原來專登減價

冇70mm都算，1.43又冇，太多compromise

movie movie 去BC 有折
BC 去movie movie 冇折

原來改左有折
早2年冇折(好似係)

而百老匯亦分設120元會費的bc VIP 會員及180元會費的MOViE MOViE 會員，兩者優惠相若，但MOViE MOViE 會員可於太古城中心的餐飲及購物優惠

其實依家UA 仲有冇實體會員卡

一路都係有折

star war 有冇需要睇 imax 3d

冇
店員話無出好耐

我記得最後期好似係一張咭上面有個QR Code
都幾無謂

應該就係對上一次轉system果堆

都唔係既
張實體卡好多時我比老豆老母羅去用

絕版架

有

下
轉哂digital?

thanks
d 3d 夠 3d ?

夠嘅
最重點都係imax

勁on9我而家先知原來bc啲分淨係可以買一送一用
啲分真係儲完都用唔到
想問下毒撚做會員睇戲邊間好啲

一送一可以唔同場用架

即刻睇2次定轉售出去

連場睇其實唔難

兩套唔同戲都得
好似今日睇A, 聽日睇B都得

可唔可以唔同戲院睇？
買1張A戲電影中心 送1張聽日B戲mk bc咁？

戲院票房買唔到其他戲院戲飛，所以係做唔到

想問下UA 做新會員果陣用生日飛會唔會check 身份證？

唔會

咁咪姐係可以

【🏫《返校》香港票房超過7百萬、向8百萬邁進❗️聖誕節🎄送禮陪大家燃起亮光賀佳節❗️】

《返校》昂然進入第四週映期，截至12月22日為止，《返校》香港共累積票房為$7,249,567，向著8百萬票房邁進！適逢聖誕節將至，電影公司決定由12月24日起，凡於放映《返校》的戲院購票兩張即送「限量版蠟燭燈」一支，一起燃亮燭光賀佳節！機會難逢，萬勿錯過！

知唔知英皇會員嘅買一送一可唔可以唔同場次

點解要check?

生日最好唔好填12月，因為12月有成10日唔用得生日飛

比客人插到上天花板後，今年12月尾(終於)可以用到生日飛

影藝終於開左

九龍城廣場唔俾拆先開得成

睇左講鏟片介紹 好細下 估唔到咁細

唔可以

d 裝修又唔靚
座位表就咁貼張過膠紙, 依家廢極都用電視display 啦
又細

25位

係咪全港最細戲院

對，全港最細非特色/VIP院，亦即係全港最細嘅普通院

其實咁細
擺10張8張 sofa, 改做vip 院 冇咁樣衰

影藝呢啲老字號，係咁上下

英皇會院好似唔太抵屌

想問下bc買一送一可唔可以用係優先場
呢排比較想睇嘅戲得兔仔兵

有一個影藝打手偷偷留下負評

如果覺得返校好睇的巴絲
唔該請睇下 陽光兔仔兵
外國的編劇 唔係特別圓
但係講同一樣的道理 人地編劇真係技高好多籌

等呢套等到頸都長

托賴朋友邀請 電影公司優先場
先睹為快
無論內容情節、深度、轉折位、氣氛、演員（小演員男主角好戲到不得了） 已經秒殺 返校

幾時

146喎

我講最細嗰個3號院姐

講緊其中一間超迷你豆腐house

扑野用

1917

一定要睇iMax

大家有無follow開d咩講電影既page/ig?

千祈唔好follow 柒頭晞
條友成日cap 水 叫人係網上PayMe 佢支持
但係d 所謂影評好流
佢話好睇 其實唔好睇
佢話唔好睇 其實好睇

好睇

攝影畫面一流

我幾鍾意 facebook Written on the Wind 同埋 ig filmdepool、moviecafe500

自己開咗一個冇耐，希望可以支持一下

小婦人

jojo rabbit會上粵語版？

PALACE ifc
1院→POLA ART
5院→POLA HOUSE

仲乜改名

好睇

好睇？

Sure

而家改得名多數都係Sponsor

Cinema City唔上1917
4DX版又係apm獨家

CC 排片好奇怪

黎緊星期六睇 陽光兔仔 定 李察基維爾 好呢
睇左1917了

apm無埋啦

又會賣咗咁耐飛先黎取消

Richard la
驚佢新年無乜場

嘩原來宜家k11早場連禮拜六日都30蚊

追擊黑水真相

而家要同iSquare英皇 決一死戰 競爭，對觀眾嚟講好事嚟嘅

Judy

大埔棄民 想問2020年 間UA有消息未

之前有幅UA機場IMAX 3D眼鏡，
係唔係得megabox, yoho mall先用得返？

大埔人表示放棄左啦

Megabox, Moko, Yoho Mall 呢三間可以用得返，而家尖沙咀嗰兩間 IMAX 要用第二副，之前上 Star Wars 3D 時呢兩間都有即場派眼鏡，用完可以攞走。唔知之後會唔會繼續派，還是開始要俾錢買

UA 做乜都係柒

200蚊一張戲飛, 已包埋你副眼鏡
其實係你比錢買埋

iSquare iMax
K11 iMax

兩間都入過
唔覺有大分別

K11 行距仲闊d
iSquare 塊幕, 個院大小小 (真係小小)

Judy 都好睇?
又要睇 little woman, 又要睇judy
好忙

Renee Zellwegar 由頭帶到尾
上身演譯一代Diva

iSquare 慘D, 租又貴, 院又少(即係位少, 每個位成本貴好多)
k11 租又平D, 院又多D(每個位成本低好多)

iSquare 5院, 979 seats
- iMax 458 seats (唔會賣$30)
- 貴賓院 16seats (唔會賣$30)
- 3個 普通院 505eats

k11 12院, 1708 seats
- iMax 368 seats (唔會賣$30)
- Black Box 30 seats (唔會賣$30)
- 9個普通院 + 1 White Box = 1310 seats

3院 505 seats vs 10院 1310 seats
iSquare 月租 300萬, k11 唔知幾錢租, 聽講好撚平租

sorry iSquare iMax 個院真係好D
(唔計行距)

2019/2020 新片上映時間 更新至 14.1.2020(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

1月16日
哪吒之魔童降世
紫羅蘭永恆花園外傳–永遠與自動手記人偶–
Judy (星夢女神：茱地嘉蘭)
Bad Boys For Life (重案夢幻再重組)

1月23日
乜代宗師
肥龍過江
首相失憶了
劇場版 新幹線戰士 來自未來的神速 ALFA-X
Dolittle (怪醫D老篤)
Photograph (相中情書)
Spies in Disguise (變雀特工)
1月25日
我的筍盤男友
家有囍事2020

1月30日
少女情懷總是M
Jojo Rabbit (陽光兔仔兵)
Dark Waters (追擊黑水真相)
Playing with Fire (烈火湊仔公)
1月31日
緊急救援

2月6日
大盜演
Birds of Prey (猛禽暴隊：解瘋小丑女)
A Beautiful Day in the Neighborhood (在晴朗的一天出發)

2月13日
獸頭救兵
BABY復仇記
The Turning (凶宅疑童)
Fantasy Island (謎．離島)

2月20日
Just Mercy (以公義之名)
The Gentlemen (瘋狂紳士幫)
Sonic The Hedgehog (超音鼠大電影)

2月27日
下半場
The Invisible Man (隱形客)

3月5日
Like a Boss (波士鬥腦細)
The Call of the Wild (極地守護犬)

3月12日
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)

3月19日
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II)

3月26日
Mulan (花木蘭)

4月2日
叔．叔
The New Mutants (新異變人)

4月9日
Onward (½的魔法)

4月30日
Antebellum (顫．役．前)
Black Widow (黑寡婦)

5月14日
Scoob! (狗狗震！)

6月4日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

6月25日
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

7月2日
Free Guy (爆機自由仁)

7月16日
Tenet (天能)

iSqaure IMAX好嘅地方在於

南方車站的聚會，白日焰火導演新作
好鍾意呢種風格

Motherless Brooklyn (無母之城) 唔知仲喺唔喺香港上…

冇消息

蜘蛛俠重要宿敵現身 現世血族魔比煞 Morbius 伺機出動
為保命 不惜變成可怕吸血怪物

《自殺特攻：超能暴隊》謝拉力圖 魔性演出
7月30日《魔比煞》(Morbius) 噬血登場

#JaredLeto
#Morbius
#蜘蛛俠
#自殺特攻超能暴隊
#小丑

睇完個預告幾有興趣

個場大d
個幕大少少
畫質清d
(k11 畫面起粒粒, 因為imax 未tune 好, 依家唔知整返好未）

同埋唔凍
k11 雪房咁

囚鳥果時BC newsletter都出埋上映日但最後都係抽走
你預華納都係一樣做法

別告訴他 The Farewell
下星期四 忽然上映
零宣傳

睇左
攝影燈光 係唔錯
不過故事極簡單

1月30日上映, not下星期四

另外, 原定係1月25日上映的安樂賀歲片"中國女排", 應該趕唔切係香港新年檔上
(套戲係大陸得罪人, 而家都未過到審查; 就算過到大陸審查, 都趕唔切係新年前係香港過電檢)

上流寄生族 重上

我都見到

咁揚威海外 比佢啦

慘，安樂賀歲片“中國女排”係大陸過到審（改名“奪冠”）
咁睇法， 套片應該趕得切係年初一係香港上優先場。

（另外兩套大陸賀歲片“緊急救援”，“唐人街探案3” 都會以“優先場”形式係香港農曆新年檔期上映， 跟其他電影搶場次）

香港似延期

想知art house 有幾平租

羅完金球即刻肯上咪算係咁
諗住佢剩上hkaff架查

安樂做野寧捨有趣

安樂似接到國家任務, 要開OT

《奪冠》大年初一上映.

強國賀歲片全部撒檔

唔知仲係唔係香港上

奪冠星期六優先場開始撤回

百記已收起預售

仲鬼有人去戲院咩
分分鐘坐你隔離個係大陸人

所以K11 圓方咪出招要客

Push

新年快樂

祝大家來年好戲連場

身體健康呀馬神

你都係啊

Btw 呢期都係唔好去圓方睇戲
近高鐵站

尖沙咀（多支那人, 尖沙咀皇悅酒店 已中招）
圓方
apm(觀塘警署, 觀塘帝盛酒店 已中招）
馬鞍山（天宇海 中招）

高危地區

btw mcl festival grand,即係又一城
有好多位, 我見其他戲院都好full

可能比人割蓆緊
但不輪政見, 咁少人應該都安全d ?
平時都冇乜支那人？

東鐵沿線點會少

我都有諗過
又一城戲院 係少人
不過出面又一城又有支那人

有支那人就不了

之前次次去都會中場聽到有人用煲冬瓜傾計

抵死，沒左賀歲檔，之後上返都沒用

同埋又一城d 椅好窄

想睇陽光兔仔兵 仲搏唔搏好

有類似困擾
有張百記贈券3號到期 仲搏唔搏好

成座K11都好似死城咁

咁咪好安全

睇子夜場

唔好去圓方

今日肺炎終於影響到票房
只有《乜代宗師》票房比較過得去

我諗《猛禽暴隊：解瘋小丑女》會繼續大收, 但之後戲院會有排靜, 直至3月後段《無聲絕境2》上映

(以前「沙士」都係影響絕大部分戲院既票房, 但少數大片依然會有觀眾. )

去九展

係喎

即係睇大片風險更高

可能4-5月先高峰期喎
3月會回復,會唔會太早

2019/2020 新片上映時間 更新至 31.1.2020(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

1月30日
少女情懷總是M
Jojo Rabbit (陽光兔仔兵)
Dark Waters (追擊黑水真相)
The Farewell (別告訴她)
Playing with Fire (烈火湊仔公)

2月6日
Birds of Prey (猛禽暴隊：解瘋小丑女)
A Beautiful Day in the Neighborhood (在晴朗的一天出發)

2月13日
BB駕到
獸頭救兵
BABY復仇記
Balloon (翻牆熱氣球)
The Turning (凶宅疑童)
Fantasy Island (謎．離島)
La Belle Époque (擁抱美好時光)

2月20日
凶櫃
大盜演
人間失格
Just Mercy (以公義之名)
The Gentlemen (瘋狂紳士幫)
Sonic The Hedgehog (超音鼠大電影)

2月27日
下半場
我在時間盡頭等你
The Grudge (咒怨)
The Invisible Man (隱形客)

3月5日
Like a Boss (波士鬥腦細)
The Call of the Wild (極地守護犬)

3月12日
My Spy (半職業特工隊)
Bloodshot (喋血戰士)
The Platform (饑餓鬥室)
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)

3月19日
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II)

3月26日
Mulan (花木蘭)

4月2日
叔．叔
麥路人
The New Mutants (新異變人)

4月9日
Onward (½的魔法)
Peter Rabbit 2 (比得兔2)

4月30日
Antebellum (顫．役．前)
Black Widow (黑寡婦)
Trolls World Tour (魔髮精靈：唱遊大世界)

聲稱4月
數碼暴龍 Last Evolution 絆

5月14日
Scoob! (狗狗震！)
The Woman in the Window (窺密)

5月21日
Fast & Furious 9 (F9狂野時速)

6月4日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

6月25日
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

7月2日
Free Guy (爆機自由仁)

7月16日
Tenet (天能)

7月23日
The SpongeBob Movie : Sponge On The Run (海綿寶寶：急急腳走佬)

7月30日
Morbius (魔比煞)
Jungle Cruise (幻險森林奇航)

整體唔會回復, 但小部分大片不愁沒有觀眾

四月尾, Marvel《黑寡婦》上映, 大把觀眾會戴口罩入場
(正如沙士時期, 都大把觀眾戴口罩入場睇《變種特攻2》和《22世紀殺人網絡:決戰未來》)

沙士冇今次咁嚴重
雖然今日d 大片都全院滿座

印度片 BB駕到 2月13

【營業時間更新 Updates on Operating Hours】

由2月1日(六)起，全線UA戲院及K11 Art House營業時間將由中午12時開始，以便預留更充足時間進行全院清潔及消毒工作，為各位顧客提供更舒適、安心之觀影空間。敬請留意。

Starting from 1 Feb (Sat), all UA Cinemas & K11 Art House Operating Hour will start from 12:00 noon in order to reserve more time for disinfection and cleaning works for whole site. Thank you for your attention.

重有冇早場

冇

想睇兔仔兵但唔敢入戲院

算啦遲啲買碟啦
依家瀨嘢死撚左
話之兔仔兵
遲啲有牛仔兵 雞仔兵 咩好戲都無命睇啦

Same 想喺 Oscars 之前睇咗佢
但真係好驚中招 唯有遲啲買碟啦

K11 而家「再」改玩法：
1200 - 1259 場次一律$30
做爛市

《囚鳥》確定不會上映，以DVD/Blu-ray影碟形式發行，暫定2月11日推出影碟。《無母之城》大機率同樣與戲院無緣了。

行過朗豪坊見到售票處成條隊都拎住家有囍事換票證

派飛

隔行售票

隔離個個咳 咪都係死

好似隔左右緊要過前後

不過係咪即係話宜家連半間院都坐唔滿

一早買咗bc Sunday 戲飛都唔知去唔去好

識人做UA 日日拍烏蠅

戲院一定少人
室內困住啲菌

有coupon未用 應該都唔睇了

諗緊出唔出去睇
如果真係冇人其實又唔驚

IMAX包場

其實得兩丁友。
左邊那四個連位是假的。

我又係想看兔仔兵，3月仲有Pixar動畫，都唔知到時香港點。

百記有一部份分店今個星期六日取消咗9點早場同午夜場，未知全線是咪一樣

一如所料, 小丑女開畫票房依然唔錯
肺炎之下, 美國大片依然不愁沒有觀眾

(以前「沙士」都係影響絕大部分戲院既票房, 但少數美國大片依然會有觀眾. )

同埋呢排都冇戲好睇

所以見到小丑女上映, 唔少香港人都

想睇小丑女，但淆
戲院真係高危地方

【武漢肺炎】林正財：強制檢疫靠自律無用 政府可再出招關閉戲院

有戲未睇好快睇

想睇呀，但驚入戲院

X2

無母之城 睇左bd了

似乎原定2月20嘅Just Mercy都係同樣命運

聽日我貼
最佳原著劇本 Parasite / OUATIH
最佳改編劇本 Jo Jo Rabbit
最佳導演 1917
最佳國際影片 Parasite
最佳電影 Parasite / Jojo Rabbit

個人心水
1917 雖然機會大BP

除咗導演想俾Bong Joon Ho
同埋Best Picture冇jojo rabbit
其他同你一樣

[推到完場] 第92屆 OSCARS 奧斯卡電影金像獎頒獎典禮 討論區

政府叫戲院收檔兩個禮拜

戲院理你先傻

中

今個星期上畫嘅戲

疫情之下應該唔會點大收？

週末一日票房或者都有幾千蚊

UA cut BB 駕到場次

印度野

原本星期一晚出時間表：

星期三得番：

好心一早就唔開

想去Cine Times 睇都無

印度人全機無人感染肺染

去左九展睇早場 全場十個人都冇

咁佢平日都少人呀

數碼港百老匯租約期滿
最後營業時間為2020年2月16日

司馬文話MCL接手，6月開

咁快手

逆市擴張
雖然咁大投資都應該plan左好耐

戲院同業主傾應該都一段時間

擁抱美好時光

今個星期四

想睇Gentlemen

嘩

呢套上一星期後，得番三場

世紀爛片

真係咁差？

可以答你係

Thx
好彩一路都無興趣

我又覺得唔係真係咁差喎
起碼好睇過賀歲片

留名等睇超音鼠影評

睇左下半場
運動場口同兄弟情拍得好好

見到DADA 已經0興趣
聽聞朱鑑然仲shit
0演技

朱鑑然真係 之前睇佢做獅子山上睇得好辛苦

只能講還需努力 一做主角就現哂形
起碼獅子山上佢果part唔駛要求太多變化

Baby就好可惜
始終覺得題材香港少見，又本土味濃
只可惜陸以心劇本唔好
感覺故事人物都搞到一忽忽
加上朱鑑然一個表情
Dada做到曉飛都冇用

不過問心 比起以前啲港產片已經唔算好爛

得個樣

大家冇入場係明智既決定
馬sir RIP

突發 喺戲院執到武漢身份證

你仲乜祝我rip?

呢個post真係靜咗好多

真係少咗人入場啩

笑死

其實我都如常入場
今日先睇完the gentlemen 同ballon
兩套都唔跩

下半場都得

同呢個時期去打邊爐有咩分別？ 睇黎馬sir要做香港版寄生蟲家族

過去兩個禮拜睇左harley同超音鼠
都係早場

我想講
呢排戲院肯定安全過去餐廳同行山
佢地規定觀眾要戴口罩 又隔行 又要探熱
尋日行山 周地垃圾又唔戴口罩 多人到一個點弓
我完全唔理解樓上有人話我去戲院會有事

但係戲院越嚟越少人呢
上個禮拜日睇戲得七個人入場咋陰功

超音鼠收40萬喳
所以咪吹緊風停戲院

其實戲院咁少人
真係安全過餐廳行山

起邊可以睇票房？

依個moment入戲院又安全又舒服
依兩日睇sonic同gentlemen不知幾爽

少人
等於包場咁滯

個post 無乜人

估唔到下半場排咁多間院
好似好耐無台灣片試過

密閉空間

以下是電影《叛譯同謀》首週 (2月27日至3月4日) 最新上映院線名單 (共37間) :

嘉禾黃埔
the sky
百老匯電影中心
百老匯 The One
MOViE MOViE Cityplaza
PALACE IFC
PREMIERE Elements
K11 Art House
UA Megabox
UA 青衣城
UA 東薈城
Cine Times
Cine Moko
Cinema City
Candy Park by Cinema City
Cinema City Victoria
Cinema City 柴灣
Star Cinema
MCL 將軍澳戲院
銅鑼灣皇室堡
Festival Grand Cinema
Movie Town
MCL 長沙灣戲院
MCL 海怡戲院
MCL 康怡戲院
MCL 粉嶺戲院
MCL 德福
星影滙
英皇戲院娛樂行
Emperor Cinemas iSQUARE
英皇戲院荃灣荃新天地
英皇戲院馬鞍山新港城中心
英皇戲院屯門新都商場
巴黎倫敦紐約戲院
CGV Cinemas D2 Place
Lumen Cinema
L cinema

嘩 排咁多院

下半場同呢套似係中型規模上映
但因為肺炎 戲院排咩都唔多人睇
無一套戲支撐到票房
寧願上多幾套戲 分散下場次掛

下半場都37院
其實算大型發行啦

打漏左本身兩隻字

2019/2020 新片上映時間 更新至 26.2.2020
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

2月27日
下半場
The Grudge (咒怨)
The Invisible Man (隱形客)

3月5日
Jexi (擇洗溝宅男)
Impetigore (凶宅契約)
Like a Boss (波士鬥腦細)
The Platform (饑餓鬥室)
The Call of the Wild (極地守護犬)

3月12日
倖存者
熟女愛漫遊
My Spy (半職業特工隊)

3月19日
好狗特攻隊
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II)
Sorry We Missed You (對不起，錯過你)

3月26日
無痛斷捨離
Mulan (花木蘭)
Bloodshot (喋血戰士)
Brahms: The Boy II (屍孩2)

4月2日
麥路人
The New Mutants (新異變人)

4月9日
Onward (½的魔法)
Peter Rabbit 2 (比得兔2)
No Time to Die (007：生死有時)

4月16日
The Grudge (咒怨)
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)

4月23日
叔．叔

4月30日
Antebellum (顫．役．前)
Black Widow (黑寡婦)
Trolls World Tour (魔髮精靈：唱遊大世界)

5月7日
金都

5月14日
Scoob! (狗狗震！)
The Woman in the Window (窺密)

5月21日
Fast & Furious 9 (F9狂野時速)

5月28日
幻愛

6月4日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

6月25日
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

7月2日
Free Guy (爆機自由仁)
Minions: The Rise of Gru (迷你兵團2)

7月16日
Tenet (天能)

7月23日
The SpongeBob Movie : Sponge On The Run (海綿寶寶：急急腳走佬)

7月30日
Morbius (魔比煞)
Jungle Cruise (幻險森林奇航)

更正：

2月27日
下半場
The Translators (叛譯同謀)
The Invisible Man (隱形客)

繼日前單日推算收入跌穿百萬後，但低處未算低，剛過去的周一更再創新低。

據了解，周一全日入場人次低於一萬三千，而在推算收入更是跌穿九十萬大關，甚至低於八十五萬。當中當天的市場冠軍，全日也只有不足三千人次，推算收入十六萬多。對於戲院行業來說，如斯入座真的令人擔心接下來的情況。

無聲絕境2 已改期

隱形客

由於戲院進行維修工程的關係，Cinema City JP於二月廿七日至三月十一日期間暫停營業。而受影響的觀眾可以前往位於同區糖街的Cinema City Victoria戲院觀賞電影。

Post 好靜
個市都好靜

叛譯同謀

受到俗稱「武漢肺炎」的新型冠狀病毒疫情所影響，也令到戲院行業大受打擊。當中香港戲院二月份表現相當低迷，不論是跟去年同期還是一月比較，均錄得顯著跌幅。

上月香港戲院的全月總推算收入只有約5,100萬，較一月的1.38億減少六成三，而跟去年逾1.9億比較更是大幅七成三。雖然去年因為受惠於農曆新年在二月初的原故，但是如斯的跌幅，仍然是相當嚇人。

至於各戲院在二月表現方面，也相當慘情。一月份有49家戲院全月收入達百萬以上，而二月卻只有22家。即使是最高收入的Cinema City朗豪坊，全月收入也只有350萬以下，而第二位的旺角百老匯則接近220萬，其餘戲院則在二百萬以下。當中位於圓方商場的Premiere Elements名列第廿五，全月收入不足90萬，比起百老匯電影中心甚至City JP還要低。

相比之下，一些戲院卻在逆情下仍有不俗表現，例如洲立旗下的MCL長沙灣，相信是跟其票價低廉吸引不無關係。

話晒重災區

岩岩個星期六睇左
前段鋪排有d長，不過都算唔錯
開場前兩個鐘我先係全院第一個人買飛
去到最後開場先又多幾個都係兩隻手數得哂
真係衣家去戲院先安全又舒服

鬼咩咁近高鐵站

係 仲要隔行坐

琴晚電影中心睇bc sunday
左邊同右邊兩排各有人口角
又著mon又全程傾偈
全程講野對仆街情侶俾人屌完仲大力踢鳩人張櫈
完場嘈到想開拖咁滯

睇咩戲

求生走佬family

電影中心都咁

岩岩去電影中心睇叛譯同謀, 套戲真係唔錯
不過百老匯D 所謂防疫措施都真係好流, 坐前面有個廢老一入到戲院就除口罩
拎個飯壺出黎食食完之後全程都無帶番

同埋所謂既隔行, 係入場走廊果行又會連續兩行都賣

007全球delay到11月

除非有個職員全場巡黎巡去
唔係既話邊個院線都阻止唔到d人除罩架喎

戲院應該係有安排職員巡, 平時check 溫度果個而家特登有望下
不過真係齋望囉

隔行坐都踢到人張櫈？

花木蘭 延期

我想佢照上
睇佢票房仆直

其他國家延期
但係美國照常上映

九龍城廣場的影藝戲院從三月九日，即下星期一起，星期一至星期三的全日票價，均一律為五十大元。而且有關的優惠，更是直至另行通知為止。

突然多咗好多片有期，再update一下

2020 新片上映時間 更新至 6.3.2020
(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月5日
Jexi (擇洗溝宅男)
Impetigore (凶宅契約)
Like a Boss (波士鬥腦細)
The Platform (饑餓鬥室)
The Call of the Wild (極地守護犬)

3月12日
倖存者
4x4 (4X4 瘋鎖)
My Spy (半職業特工隊)
The Cave (奇蹟救援)
The Specials (特殊人生)

3月19日
聖哥傳3
江湖無難事
好狗特攻隊
我們的7日戰爭
The Hunt (獵逃生死戰)
Sorry We Missed You (對不起，錯過你)

3月26日
乾杯！清酒女流
Bloodshot (喋血戰士)

4月2日
麥路人
熟女愛漫遊
無痛斷捨離
The New Mutants (新異變人)

4月9日
Onward (½的魔法)

4月16日
The Grudge (咒怨)
Brahms: The Boy II (屍孩2)
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II)
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)

4月23日
叔．叔
Antebellum (顫．役．前)

4月30日
熱帶雨
Black Widow (黑寡婦)
Peter Rabbit 2 (比得兔2 走佬日記)
Trolls World Tour (魔髮精靈：唱遊大世界)

5月7日
金都

5月14日
Scoob! (狗狗震！)
The Woman in the Window (窺密)

5月21日
Fast & Furious 9 (F9狂野時速)

5月28日
幻愛

6月4日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

6月25日
In The Heights (狂舞紐約)
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

7月2日
Free Guy (爆機自由仁)
Minions: The Rise of Gru (迷你兵團2)

7月9日
Ghostbusters: Afterlife (捉鬼敢死隊)

7月16日
Tenet (天能)

7月23日
The SpongeBob Movie : Sponge On The Run (海綿寶寶：急急腳走佬)

7月30日
Morbius (魔比煞)
Jungle Cruise (幻險森林奇航)

9月17日
The King's Man (皇家特工：第一任務)

10月8日
Death on the Nile (尼羅河謀殺案)

11月12日
No Time to Die (007：生死有時)

電影節、特別放映不設隔行安排

疫情之前已經講緊香港所有戲院，無論平／貴、小眾文青／mk，都會有男女老中青狂咳／傾計，你只可以用生命值賭大細，唔好再咁傻豬吹邊間會無事或者ff咩香港人防疫意識高
今日隔兩個月再入電影中心睇戲先有人狂咳，係好在唔近
不過應該去唔返以前每星期最少入戲院三四次咁多

呢排照入場睇戲，少咗d低質觀眾（暫時淨係遇過一次後生情侶講野同玩電話）
隔行又包冇人阻（除咗有部分人無視），少人睇得好舒服 再隔埋位就正

3月 無乜大片

突然多左d 細片

The specials

無
直上on demand

依排上大片基本死硬
不如推哂d細片出黎可能重有驚喜

期待緊江湖無難事

HMVOD/now e/iTunes Store果類點播平台

套戲 我係飛機睇咗 幾爛幾胡鬧下
唔睇無損失

無痛斷捨離又變翻326上

安樂彈出彈入

係泰國睇左, 唔錯

師兄識泰文？

有英文字幕
不過成日都會講一個英文字
開波前要全場聽國歌

Btw, 近排想睇套戲得broadway上
原價$95
諗住入會都係$120 但有兩張飛送同一次買一送一
是咪抵玩
但要去電影中心入會

你個google doc好有用
今個月要續mcl club
你個價錢未update

tom hanks自己做埋編劇
有d期待

佢中左武漢肺炎

梁朝偉都好危啊

百記星期六開始轉兩個兩個隔位

三個人就要分開坐
但其中一個人又要同另一個唔識嘅坐埋一齊

bc最後兩行全部單丁位

正 得呢間係

F9 延至 2021年4月

To our family of Fast fans everywhere,

We feel all the love and the anticipation you have for the next chapter in our saga.

That’s why it’s especially tough to let you know that we have to move the release date of the film. It’s become clear that it won’t be possible for all of our fans around the world to see the film this May.

We are moving the global release date to April 2021, with North America opening on April 2. While we know there is disappointment in having to wait a little while longer, this move is made with the safety of everyone as our foremost consideration.

Moving will allow our global family to experience our new chapter together. We’ll see you next spring.

Much love,
Your Fast Family

A Quiet Place2 都延期
片商搵定經典戲上未

江湖無難事

正想問你呢樣 一直都以為係傳說同埋係未好長廣告??

好撚反智，人本性自私，本來隔行都已經要自己調位坐hold位
依家仲要開翻晒每一行，即係擺明俾你鳩坐
本來後面冇人起碼都放心啲啲，而家變成後面隨時有人坐
百老匯都幾中意朝令夕改，由一開始hold最尾行，變成賣最尾行，再改做雙人卡啦卡啦

電影中心個孤兒位冇左

Thanks support
稍後改

有冇人睇咗4X4瘋鎖？
想知伏唔伏

獵逃生死戰估唔到咁黑色幽默

AMC byebye
變做MM

哈哈 好多笑位

黑寡婦delay

手持BC/MM會員, 可以進軍金鐘扮上等人

不過
至於有關系統的售票系統將可望合併到百老匯院線之內，但暫時卻未有為會員提供票價優惠，未知是否要等到四月。

有無人睇左The Invisible Man
好無睇?

請各位影迷留意以下票務事項：

1. AMC Pacific Place之信用卡折扣優惠、換票証、贈券及禮蜜卡仍適用於MOViE MOViE Pacific Place，其有效日期與條款及細則不變。

2. 百老匯院線之換票証、贈券於4月1日開始適用於MOViE MOViE Pacific Place，受其有效日期與條款及細則約束。

3. MOViE MOViE會員及bcinephile會員於4月1日開始亦可於MOViE MOViE Pacific Place以八折優惠購買正價戲票及指定美食套餐。

4. MOViE MOViE Pacific Place於4月1日開始增設首場長者優惠（為HK$35），設於每日各院首場，不適用於3D電影及VIP院。

我覺得唔錯

有劇透 請小心

我又覺得ok

🎞insight pass 2020/2021 影迷大募集🎞

一年一度的insight pass電影通行證即將再次接受續訂/申請啦！想全年任睇百老匯電影中心好戲，影迷又係時侯準備出動～
📌續訂日期：2020.3.29 – 2020.4.26
📌會籍有效期：2020.5.1 – 2021.4.30
📌申請/續訂地點：油麻地百老匯電影中心會員部

💡溫韾提示💡
3月29日至4月26日期間只限現有insight pass持有者優先續訂，4月12日起將同時開放公眾進行新申請，名額有限，先到先得！

INSIGHT PASS 2020/2021 Recruitment

Wish to access to good movies at broadway cinematheque all year round? Subscribe our annual Insight pass and indulge in all movies and programmes screened at BC. Open for renewal and application soon. Limited quota, first-come-first-served. Seize your chance!
📌 Renewal Period: 29 Mar – 26 Apr 2020
📌 Valid Period: 1 May 2020 – 30 Apr 2021
📌 Application/ Renewal Venue：bcinephile Counter @ broadway cinematheque, Yau Ma Tei

💡Remarks💡
29 Mar – 26 Apr 2020 is the exclusive advance renewal period for existing insight pass holders. All non-existing insight pass holders are eligible to apply for 2020 – 2021 insight pass during 12 Apr – 26 Apr 2020.

⭐詳情 Learn more:
⭐條款及細則 Terms and conditions:

哥哥張國榮離開我們十七年，但思念從未減退。

「難忘．張國榮」(In the Memories of Leslie Cheung) 將帶來哥哥的三部數碼修復作品《鎗王》(2000)、《金枝玉葉2》(1996) 及《色情男女》(1996)。其中《色情男女》為上映24年以來，首度重登香港大銀幕！

三部影視經典，一個無可取替的他♥️

《#鎗王》3月28日放映
《#金枝玉葉2》3月29日放映
《#色情男女》4月1日放映

#有關售票安排將於不日公佈
#只在嘉禾院線 #難忘張國榮
#哥哥 #張國榮 #LeslieCheung #ghcinemas #DoubleTap #WhosTheWomanWhostheMan
#VivaErotica

江湖無難事 夠黑色

AMC PP 有確診者到過 20-21/3 暫停營業並消毒
員工自我隔離十四日 22／3 新一批員工服務

補source

AMC 臨別秋波, 成為戲院界第一滴血

金鐘太古廣場AMC戲院有確診患者潛伏期睇戲 停業2天消毒

AMC 撤出香港前, 以武肺作結
名留青史

都唔知績唔續好

2020 新片上映時間 更新至 22.3.2020(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

3月26日
無痛斷捨離
乾杯！清酒女流
Re:從零開始的異世界生活 外傳篇章電影
Bloodshot (喋血戰士)
Mulan (花木蘭) 未有新映期

4月2日
熟女愛漫遊
守望春天的我們
男人之苦 - 寅次郎返嚟啦!
哥布林殺手 - GOBLIN'S CROWN -
Amazing Grace (Aretha Franklin: 騷靈恩典)
Don't Worry, He Won't Get Far on Foot (酒過漫畫人生)
麥路人 未有新映期
The New Mutants (新異變人) 未有新映期

4月9日
女鬼橋
墮落花
Emma (EMMA：上流貴族)
Brahms: The Boy II (屍孩2)
Onward (½的魔法) 未有新映期

4月16日
女神撞正基OL
我的英雄學院劇場版：英雄新世紀
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II) 未有新映期

4月23日
叔．叔
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)
Antebellum (顫．役．前) 未有新映期

4月30日
熱帶雨
劇場版 角落小夥伴 魔法繪本裡的新朋友
Trolls World Tour (魔髮精靈：唱遊大世界)
Peter Rabbit 2 (比得兔2 走佬日記) 延至2020年8月
Black Widow (黑寡婦) 未有新映期

5月7日
金都

5月14日
Scoob! (狗狗震！)
The Woman in the Window (窺密) 未有新映期

5月21日
Fast & Furious 9 (F9狂野時速) 延至2021年4月

5月28日
幻愛

6月4日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

6月11日
Candyman (糖魔怪客)
Greyhound (雷霆戰艦：獵犬號)

6月25日
In The Heights (狂舞紐約)
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

7月2日
Free Guy (爆機自由仁)
Minions: The Rise of Gru (迷你兵團2) 未有新映期

7月9日
Ghostbusters: Afterlife (捉鬼敢死隊)

7月16日
Soul (靈魂奇遇記)
Tenet (天能)

7月23日
The SpongeBob Movie : Sponge On The Run (海綿寶寶：急急腳走佬)

7月30日
Morbius (魔比煞)
Jungle Cruise (幻險森林奇航)

8月13日
Peter Rabbit 2 (比得兔2 走佬日記)

9月17日
The King's Man (皇家特工：第一任務)

10月8日
Death on the Nile (尼羅河謀殺案)

11月12日
No Time to Die (007：生死有時)

市場第二滴血

認真建議大家唔好睇戲住

兩間都係AMC

Festival grand 係Mcl

請問日本套那一夜香港會唔會上？

前身係AMC

有無發現成段野都係抄百老匯(AMC)個段

摩擦力

台灣恐怖片《女鬼橋》
安樂發行

4月9日 唔見人 嚇死人

Sorry we missed you

電檢已評級

Thx

評級ja
都要等電影公司公佈
因為出碟/上映都要拎電檢評級

呢期有咩睇

冇錢睇broadway

有咩用

一年任睇戲，
但每場有限籌

2000幾抵唔抵玩

睇你自己平時睇得多唔多
同埋BC就唔就腳既者

BC正價95
自己計

bc又改咗隔位方法
可能單丁位供不應求
而家每行都有單丁位

部分新片映期更新：

4月9日
Amazing Grace (Aretha Franklin: 騷靈恩典)
墮落花 延至2020年4月30日

4月16日
Little Joe (極樂品種)

4月23日
Whitney (雲妮侯斯頓：永恆的天后)

4月30日
墮落花
Stray (野種)

5月14日
Scoob! (狗狗震！) 未有新映期

6月4日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984) 延至2020年8月

6月25日
In The Heights (狂舞紐約) 未有新映期

8月13日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

諗緊續唔續bc個insight pass，呢個時勢好大壓力

真 可唔可以延期

As first reported by Variety, the Sundance Institute has pushed back its 2020 festivals in Hong Kong and London, with no rearranged date as of yet. The London edition of the festival was scheduled for the end of May, but will now be postponed due to the ongoing COVID-19 pandemic. There had been no announced date for the Hong Kong event.

期待 無痛斷捨離

《蘋果》收到消息，戲院商會明日會跟商經局開會，就政府要求院商停業14日事宜商討，好大機會由後日（28日）起停業，不過戲院商會就租金和補償跟政府商討。

咁啲coupon 點算 我有$160 UA 4月頭到期未用

如果真係停應該有得延既
間間院都有出coupon應該會考慮依點

一個又一個確診去過睇戲
想唔停都難喇

究竟係咪真係停戲院
而家有時篤入賣飛app 啲場真係好吉
啲大片套套都延期 停咗佢可能仲好

近幾日見得亞基拉爆爆地仲加埋場

應該見完會有結論

聽晚6點後停14日
亞基拉

有冇汁？

777 記招

Firm咗 由28/3 6pm 起停

百老匯個網已經無哂聽日6點後既場

禁

[ 特別通告 - 暫停營業 ]

因應政府公佈的防控指令，嘉禾院線全線 7 間戲院將由 3 月28 日下午 6 時起暫停營業至 4 月 10 日。受影響戲院包括：嘉禾 V WALK、嘉禾黃埔、嘉禾啟德、嘉禾粉嶺、海運戲院、the sky (奧海城)、StagE (屯門市廣場)。

全線戲院暫定於 4 月 11 日恢復營業，不便之處，敬請原諒。 有關戲票退款事宜，將於稍後公佈。

如有最新消息，將於嘉禾院線及 StagE / the sky Facebook 專頁公佈。

咁買左飛果D點算呀？

等公佈點退飛

根據政府預防及控制疾病條例之指引，英皇院線將於2020年3月28日下午6時起至4月10日期間暫停營業14天。

2020年3月28日最後放映場次如下：
● 尖沙咀iSQUARE 下午4時 《喋血戰士》
● 屯門新都商場 下午3時45分《無痛斷捨離》
● 馬鞍山新港城中心 下午3時50分《非同凡響》
● 荃灣荃新天地 下午3時50分 《好狗特攻隊》

【受影響場次之退票安排】
● 於網站或手機APP購票之客人，我們將安排退款，有關款項一般會在4至6個星期內退還至閣下之信用卡戶口 ，視乎發卡銀行所訂定的處理程序。*

● 於票房購票之客人，可於3月28日下午6時前或戲院恢復營業後的45天內到所屬戲院辧理退票手續。^

● VIP會員如使用代幣兌換戲票買一送一或以戲票折扣優惠券購票，代幣差額及有關優惠券將於14個工作天內自動退回至閣下的會員帳戶。

● 營業部會與包場之客人直接聯繫。

*^包括3月28日非受影響場次而希望安排退票之客人 (如閣下於網站或手機APP購票，請電郵與我們聯絡。)

【延長電影禮券有效期】
英皇院線將延長到期日為2020年3月1日至5月31日之電影禮券有效期至2020年6月30日。

📢我們正跟進有VIP會籍、代幣、生日禮遇及優惠券有效期之事宜，詳情請留意英皇院線網頁及Facebook 之最新公布。

如有查詢，請電郵至enquiry@emperorcinemas.com 或 致電 2969 7525與客戶服務部聯絡。 （查詢時間：上午11時至晚上8時）

Following the government’s announcement regarding Prevention and Control of Disease Ordinance, Emperor Cinemas will be temporarily closed for 14 days, from 28 Mar (6PM) to 10 Apr 2020.

Last shows on 28 Mar 2020：
● iSQUARE 4PM - Bloodshot
● Tuen Mun 3:45PM - Happy Old Year
● Ma On Shan 3:50PM - Distinction
● Citywalk 3:50PM - Mr. Zoo: The Missing VIP

【Ticket Refund Arrangements of Affected Shows】
● For customers who purchased ticket(s) of affected shows via website or mobile app, we will proceed refund directly. It usually takes 4- 6 weeks for the payment to be credited to your credit card account, depending on respective bank’s policies.*

● For customers who purchased ticket(s) at box office, please visit respective Emperor Cinemas concierge to apply for refund by 28 Mar 2020 (6PM) or within 45 days after cinema reopened.^

● VIP members who redeemed buy 1 get 1 free ticket offer with tokens or purchased ticket(s) with discount e-coupon(s), the token difference and respective e-coupon(s) will be credited to your membership account within 14 working days.

● For customers who confirmed a house booking, our salesperson will contact you directly for the arrangements.

*^ Including customers who purchased ticket(s) of non-affected shows dated 28 Mar 2020 and would like to apply for refund (For online patrons, please send email to us.)

【Extension of Movie Voucher Validity】
Validity of Movie Vouchers with expiry dates from 1 Mar to 31 May 2020 shall be extended to 30 June 2020.

📢We are following on the VIP membership, tokens, birthday treat and VIP coupon validity issue. Please stay tuned for the updates on Emperor Cinemas website and Facebook page.

For enquiry, please email us at enquiry@emperorcinemas.com or contact us at 2969 7525. ( Office Hour: 11AM – 8PM)

[特別通告 - 暫停營業]

因應香港特區政府於今天 (3月27日) 的最新防疫指令，要求全港戲院停業14天，MCL旗下所有戲院將於3月28日下午6時起至4月10日暫停營業。我們現安排如下：

- 經票房購買受影響場次之客人，可於30天內 (5月10日或之前) 親臨購票之戲院票房，辦理退款或更換其他場次戲票或贈券，而贈券有效期為領取當日起計一個月。
- 經網頁／應用程式購買受影響場次之客人，我們會安排信用卡自動退款。

MCL旗下所有戲院暫定於4月11日恢復營業，我們會密切注意最新狀況，如有最新消息，將於MCL facebook專頁公佈。

如有任何查詢，請電郵至contact_mcl@intercontinental.com.hk或致電顧客服務熱線 2418 8841 (辦公時間：星期一至五9:00am-12:30pm, 1:30pm-6:00pm)。不便之處，敬請見諒。

[Notice of Temporary Closure]

In response to Hong Kong SAR government’s mandate of the temporary cinema closure to counteract the recent surge of confirmed COVID-19 cases in Hong Kong, all MCL Cinemas will be temporarily closed from 28/3/2020 after 6:00pm until 10/4/2020. We have the following arrangements:

- Customers who bought tickets of affected shows at box office, please go to box office which you purchased ticket within 30 days (on or before 10/5/2020) and arrange refund or exchange another show or a complimentary ticket. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection.
- Customers who bought tickets of affected shows via website or mobile app, your payment will be auto refunded.

All MCL cinemas will resume business on 11/4/2020 tentatively. Please stay with MCL facebook for the most update news.

If you have any enquiry, please email to contact_mcl@intercontinental.com.hk or contact us at 2418 8841 (office hour: Monday - Friday 9:00am-12:30pm, 1:30pm-6:00pm). Sorry for any inconvenience caused.

【有關UA院線營業特別安排】

因應疫情的最新發展，有關當局宣佈於明天（3月28日）下午6時起關閉各娛樂場所為期14天之規定，UA院線現就上述措施作出以下安排：

1. 全線UA院線將於2020年3月28日下午6時正至4月10日期間暫停營業
（明天3月28日全線UA戲院之最後一場放映時間為15:55，敬請留意。）

- 經票房購買上述期間受影響場次之顧客，可於本院線恢復營業後之60日內親臨香港任何一間UA戲院辦理換票手續，換領同等價值的戲票代用券或退款，而代用券有效期為領取當日起計一個月。

- 經UA網頁／UA應用程式購買上述期間受影響場次之顧客，我們將會安排信用卡自動退款（購票手續費除外），退款手續需時六至八星期。

2. 我們將會於全線UA戲院重新營業前進行徹底清潔及消毒工作。

我們會密切注意最新狀況，UA院線期待再次為大家服務。

如有任何查詢，歡迎電郵至enquiry@uacc.com.hk 或於辦公時間（星期一至日，早上11時至晚上8時）致電客戶服務熱線3918 5888，以便提供協助。不便之處，敬請原諒。

[Special Arrangement of UA Cinemas]

In response to the latest development of the novel coronavirus epidemic, the related department of HKSAR Government announced to close all Places of Public Entertainment from 28 March for 14 days. UA Cinemas take below actions seriously:

1. All UA Cinemas will be temporarily closed between 28 March, 18:00 and 10 April 2020.
(The last show time of all UA Cinemas tomorrow (28 Mar) will be at 15:55.)

- Customers with tickets of affected shows of the above period at box office, please visit any UA Cinemas in Hong Kong within 60 days after re-opening of the cinemas to exchange for a same valued complimentary ticket or refund. The complimentary ticket is valid for 1 month from the date of collection.

- Customers who bought tickets of affected shows via UA website or UA mobile app, your payment will be auto refunded (Ticketing handling charge is NOT refundable).

2. We will carry out a thorough cleansing & disinfection works in all UA Cinemas before re-opening.

We will monitor the latest development closely and we look forward to serving you again.

Should you have any enquiries, please email to enquiry@uacc.com.hk or contact our Customer Service Hotline: 3918 5888 (Mon – Sun & Public Holidays: 11:00am – 8:00pm). We are sorry for any inconvenience caused.

【百老匯院缐特別安排】
為配合香港政府最新公共防疫措施及規例要求，本院缐旗下13間戲院將由3月28日下午6時起暫時關閉14天。 現安排如下：

- 經網頁／應用程式購買受影響場次之客人，我們會安排信用卡自動退款。
- 經票房購買受影響場次之客人，可於14天後（即4月11日）起計30天內親臨到觀看電影的同一戲院票房，辦理退款或更換相等於已購戲票數量的其他場次戲票或贈券，而贈券有效期至2021年1月31日。
- 所有於2020年內到期之百老匯換票証及贈券，其到期日均可延長至2021年1月31日。

如有任何查詢，請電郵至info@cinema.com.hk或致電顧客服務熱線 2388-0002 (辦公時間：每天11:30 - 20:00)。不便之處，敬請見諒。

[Special Arrangement of Broadway Circuit]
In order to comply with the latest public prevention of disease measures and regulatory requirements by Hong Kong Government, the 13 cinemas under Broadway Circuit will be temporarily closed for 14 days from 6 pm on 28 March. The arrangements are as follows:

- Customers who bought tickets of affected shows via website or mobile app, your payment will be auto refunded.
- Customers who bought tickets of affected shows at box office, please go to the respective cinema box office within 30 days (from 11 April) and arrange refund or exchange the same number of movie ticket or complimentary ticket. The complimentary ticket is valid until 31 January, 2021.
- The expiry date of all Broadway Circuit Ticket Exchange Coupon and Complimentary Ticket that expire in 2020 can be extended to 31 January, 2021.

If you have any enquiry, please email to info@cinema.com.hk or contact us at 2388-0002 (11:30 - 20:00 Daily). Sorry for any inconvenience caused.

因應政府新增之防疫規例，要求公眾娛樂場所關閉，Cinema City 五間分店將於明天(3月28日)下午6時起暫停營業。

已購票之顧客，可選擇於政府解除限制後30日內：
(1) 手持完整戲票到同一分店換領同等價值之電影戲票（以每張戲票計）或
(2) 手持完整戲票到5間分店辦理退款或
(3) 已於網上購票之顧客，本院會跟進協助退款程序 (購票手續費除外)

**使用贈券及換票證之顧客可於票房換領贈券，不設退款
**使用禮劵之顧客可換領同等價值之電影戲票，不設退款
**已購買《金都》、《幻愛》及《叔‧叔》優先場戲票之顧客，片商將另作安排

如有查詢，請電郵至 info@cinemacity.com.hk 。不便之處，敬請原諒。

謹望各顧客健康安好。

According to the new protocol announced by the Government, Cinema City will temporary close from 28 March (tomorrow)

Customer who purchased ticket(s), within 30 days after reopening, you may
(1) Present ticket(s) and exchange for same-valued ticket (per piece) of other show or
(2) Present ticket(s) and apply for refund at any Cinema City’s box office
(3) We will follow up online purchasing customer (excluding ticket handling charge)

**Complimentary ticket and assigned movie exchange coupon will not be refunded, complimentary ticket will be provided
**GV exchange coupon exchange for same-valued ticket (per piece) of other show, will not be refunded,
** My Prince Edward, Beyond the Dream and Suk Suk will have further arrangement

Please email info@cinemacity.com.hk for any enquiry. Thank you and sorry for inconvenience caused.

We sincerely wish you all the best!

咁樣會有幾多間戲院會執

因應對新型冠狀病毒在社區傳播的憂慮，本年度及下年度之insight pass安排更新如下：

【有關insight pass 2019/2020】
insight pass 2019/2010 有效期：
到期日將由2020年4月30日自動延至2020年6月30日

【有關insight pass 2020/2021】
insight pass 2020/2021 續會及新申請期限、會籍有效期及年度限定kubrick全年每月額外專享優惠事宜將作出以下更新：

續會：
更新限期：2020年6月1日（一）至6月28日（日）（原定為2020年3月29日至4月26日)

新申請：
更新限期：2020年6月15日（一）至6月28日（日）（原定為2020年4月12至4月26日)

會籍有效期：
會籍有效期將更新為2020年7月1日至2021年6月30日。

kubrick提供insight pass全年每月額外專享優惠，將改為7月開始，即首月優惠日期將由2020年5月1日至31日，更新至2020年7月1日至7月31日。

如有任何查詢，請電郵至 membership@cinema.com.hk 與我們聯絡。

百老匯電影中心會員部

In light of the current situation caused by the coronavirus pandemic, the following arrangements regarding the insight pass will be implemented:

【For insight pass 2019/2020】
Extended validity period: the expiry date will be changed from 30 April 2020 to 30 June 2020.

【For insight pass 2020/2021】
The renewal period, new application period, validity dates, and period of availability for kubrick exclusive offers will be changed as below.

Renewal period:
Updated: 1 June 2020 (Mon) – 28 June 2020 (Sun) (Original: 29 March 2020 – 26 April 2020)

New application period:
Updated: 15 June 2020 (Mon) – 28 June 2020 (Sun) (Original: 12 April 2020 – 26 April 2020)

The new validity period for the insight pass will be from 1 July 2020 to 30 June 2021.

Monthly insight pass exclusive offers provided by kubrick will be available from 1 July onwards. Therefore, the validity period of the first offer will be from 1 July 2020 to 31 July 2020.

For any enquiries, please send an email to membership@cinema.com.hk for assistance.

bcinephile
broadway cinematheque

我UA個生日禮券早兩個星期到期都無睇到, 無得延期

我買左阿基拉
可以退得飛

[ 重要通知︰防疫期間營運安排 ]
.
為配合政府的最新指引，星影匯將由2020年3月28日下午6時起暫停營業至4月10日，共14天。
顧客如持有2020年3月28日(下午3時30分之後)至3月29日的場次戲票，可於戲票日期起計之30天內帶同戲票或購票時使用的信用卡到星影匯票房換取相同電影之戲票（視乎供應情況而定）或申請退款。
.
如有任何查詢，請電郵至info@metroplex.com.hk或致電查詢熱線2620 2200 (辦公時間：每天早上10時 – 下午6時)。
.
不便之處，敬請見諒。
.
[ Important Updates on Operation Hours]
.
Following Hong Kong Government latest guidelines, The Metroplex cinema will be temporarily closed for 14 days, from 6pm 28 Mar 2020 until 10 Apr 2020.
.
Customers with The Metroplex cinema tickets of the affected shows (i.e. shows from 3:30pm 28 Mar 2020 to 29 Mar 2020) can bring along the tickets or the credit card being used to buy the tickets to The Metroplex box office within 30 days from the show date and present your tickets at box office for exchanging tickets of the same movie (subject to availability) or arrange a refund.
.
For enquiry, please email to info@metroplex.com.hk or contact us at 2620 2200 (10:00am - 6:00pm Daily).
.
We sincerely apologize for the inconvenience caused.

邊個巴打啊

有市民打算禁令前去戲院睇3場電影「睇返夠本」

會藉應該extend兩星期

親愛的會員：

因應政府對控制新冠狀病毒傳播實施之最新措施，電影中心會員部將於2020年3月28 日（六）下午6時起至2020年4月10日（五）期間關閉，並將實行以下臨時安排︰

影碟借還服務
凡於2020年3月14日至28日借出的光碟，最遲歸還日期將自動延至2020年04月30（四），逾期需繳交遲還罰款。指定之歸還地點不變。

領取贈券服務
對於2020年1月01日至2月29日所發出的入會/ 續會確認電郵或生日禮遇通知電郵，贈券領取有效期延至2020年4月30日（四）。領取方法不變。

對於2020年3月01日當日或之後所發出的入會/ 續會確認電郵或生日禮遇通知電郵內提及的贈券領取有效期，將由發信後一個月內領取延至兩個月內領取，領取方法不變。

備註：
1. 凡於百老匯電影中心會員部進行入會或續會申請，或於其他戲院(百老匯荷里活、百老匯The ONE或百老匯荃灣)進行續會申請之會員，均已即時獲贈有關贈券。
2. 於2020年內到期之百老匯院緞戲票贈券，其到期日均延長至2021年1月31日。

Insight pass 問卷調查 - 領取禮物服務
百老匯院線買一送一優惠券及kubrick HKD20折扣優惠券之領取期限，將延至2020年5月30日（六）或之前領取。
(買一送一優惠券到期日為6月30日及Kubrick HKD20折扣優惠券到期日為5月30日將維持不變。)

會員部暫定於2020年4月11日（六）恢復運作。詳細開放時間，將容後公佈。

如有任何查詢，請電郵至 membership@cinema.com.hk 與我們聯絡。

百老匯電影中心會員部

無聲絕境係咪下個月尾上

ua 真係仆街，我有幾千分四月到期，竟然冇得延長限期

無限期延遲

好彩趁尾班車 睇左 無痛斷捨離

好正

好彩係泰國睇左

聖誕節喺曼谷經過戲院有海報，已經想睇
gdh啲片安樂包辦晒，
男女主角係香港有知名度，所以唔驚香港唔會上

打電話同佢傾下

長已延

【有關UA Loyalty Club 及 Art House Loyalty Club會籍延長有效期之安排】

🙇‍♀️感謝會員們一直以嚟嘅支持，小編明白呢幾日大家都好著急個會籍點算好，所以一收到消息決定第一時間話俾大家知！📢有關UALC及AHLC會籍之特別安排如下：

📍所有於2020年3月28日至2021年3月27日期間有效之 UA Loyalty Club 及 Art House Loyalty Club會籍及會員積分*，到期日將自動延長60天 （由原先到期日計起）。有關會籍之其他條款及細則維持不變。系統將於14個工作天內陸續完成更新。

*積分包括UALC或AHLC會員積分、星級會員之星級爆谷及Art House Loyalty Club之電子印花

🎫有關UA Loyalty Club 生日戲票及AIA Vitality會員之UA電子優惠券之安排請參閱 👉🏻

💁🏻‍♀如有任何查詢，歡迎電郵至enquiry@uacc.com.hk 或於辦公時間（星期一至日，早上11時至晚上8時）致電客戶服務熱線3918 5888，以便提供協助。不便之處，敬請原諒。

咁生日嗰啲呢

其實個po有link講

由2020年3月28日至4月30日期間到期之🎫UA電影禮券、UA現金券、UA Loyalty Club 生日戲票及AIA Vitality會員之UA電子優惠券，有效期將自動延長60日（由原先到期日計起）。
有關票券之其他使用條款及細則維持不變。

唔好上緊嗰啲戲會唔會落咗㗎？

今日打左去MCL
2d coupon deadline extended to 31/12/2020
其他小食、買一送一等優惠券 extended to 11/12/2020
戲院開番就可以落番去戲院extend

【全城禁聚】政府最新評估「禁聚令」或延長14日 料本學年全報銷

戲院未必可以復活節假期開番

見高登先果3套delay到5/6月
我諗d片商都預左4月開唔到

冇得去戲院睇戲
好悶呀

依排成日睇cinemasins carnage count
同谷阿莫

延長到4月23日

有乜好睇

依排睇緊bc會員送果一個月既now e
同埋netflix

insight pass會員完全收唔到佢條碼

其實now e今日都搞左free 2個月
重長過bc個一個月code又唔洗入credit card

點整‘???

Sam sam

now e裝唔到app

裝置與這個版本不兼容

夠一個月前記得要CUT
如果唔係會收錢

我Mark 左diary 5月11日 取消
之後再用nowe個code 免費睇

今晚睇左死亡動新聞
舊韓片

nowe唔洗完試用先cut架, 可以cut定先
佢會照比你用到5月, 我試左

Oh
How about movie movie?

Cut 左
謝謝🙏

官網有冇?

無
係我打上去問
呢啲coupon 係停業期間deadline 先適用

咁唔公平

Mcl 仲未出post 正式公佈

Golden Scene西區開戲院

The way back直接上左串流

出世等到依家啦 西環

黃絲電影《十年》發行商 將開設戲院

再延14日

Golden Scene老闆Winnie Tsang: 目標開4-5間戲院 (但要等第1間做得住先)。新戲院預計會有4-5個house，年底開幕。

港島區電影中心

高先院線 好事

唔駛再睇安樂臉色

大埔ua開未

成個月冇戲睇

應該胎死腹中？

琴日行過

有無人做嘢

唔係冇左回事咩？

有人喺入面
但唔係工作緊

出面個牌寫工程去到5月30日囉

大埔UA 究竟點架

學生證等到長者卡

不如大家講下抗疫期間
戲院停業期間
睇左咩戲？

我睇左死亡動新聞
聖教慾
殺人凶戲

大家呢？

湯淺政明套夜短夢長，少女前進吧
呢套唔多識欣賞

係咪個條咩人魚個套？ 好抽象

人魚係另一套，我反而ok

Sor 撈亂左

究竟8/5 可唔可以開番戲院？

開番都冇戲上啦

唔係啵
幾套新片上
好似 Emma
Trolls 2
醫生速遞

香港會上Emma咁好
見套野係外國冇乜noise 我以為冇得睇

安樂/新映不知幾多存貨排住隊上

Rotten tomatoes 個分唔低

外國個個全民抗疫 仲點會理上咩戲

AMC Entertainment, the world’s largest movie theater operator, said on Tuesday it would no longer play any Universal Studios films in any of its theaters globally.

發生咩事？

佢套Trolls World Tour 直接上VOD激嬲曬全部戲院

香港照上

北角匯係咪唔開啦無哂消息

呢期咁嘅市道
我估延遲

死都AMC死先啦

$200/5張飛

限星期一至五1:30-5:30pm用

搵水魚

UA 永遠就是柒

袁國勇話睇戲唔除口罩好安全
應該5月8日就開返啦

5月8有咩戲睇？

Zero one

醫生速遞

準備入場睇戲
有咩戲值得睇

5月7日
屍孩2
魔法精靈：唱遊大世界

5月8日
女鬼橋
男人之苦- 寅次郎返黎啦
幪面超人令和
酒過漫畫人生
靈養院大瘋殺
醫生速遞

應該最少會睇6，8
支持戲院業

007 推到12月先上

唔知會唔會開返幻愛優先場
好想睇

希望幻愛，金都，麥路人，叔叔都有

今日傳話如果武肺未掂隨時延到下年

香港版poster直程寫明戲院vod任君選擇

no time to die

好想睇《無痛斷捨離》
封院前唔得閒睇
希望會上返

呢套正嘢
我大推
好彩趕尾班車睇左

想問下大家知唔知大埔間戲院點？話就話5月31
跟著都有見佢整緊

幾鍾意導演說故事風格
淡淡然果種味道
前作《戀愛病發》個女醫生正到

5月31

其實佢都唔預一般打工仔買

佢 facebook 都寫：

都唔明UA 佢哋d marketing 諗乜
之前loyalty club 改制已經一獲泡
K11 musea 仲要拆多個會員出來cap 水
Loyalty club 其實個吸引力愈來愈弱

邊個話

百記已經賣緊星期五嘅戲飛
非常迅速

【🎥好戲回歸！會員半價大優惠！🎊】
由即日起至2020年7月31日，bcinephile會員及MOViE MOViE會員均可享百老匯院線半價購票優惠！

🔹條款及細則
- 只限購買每場正價戲票八張。
- 此優惠不適用於VIP 院、發行商指定之個別電影及所有特備節目（包括電影節、特別放映等）。
- 早場及星期二優惠場的半價優惠，需以戲院正價計算。
- 不能與其他優惠同時使用。
- 百老匯線院保留最終決定權。

#BroadwayCircuit #百老匯院線

UA 仲買緊平日下午 $200 五張飛？
真係笑大人個口

張會員證過咗期半年，而家續係咪照舊比一百就ok

你直接去票房問佢 / 打上CS啦

今日政府宣佈戲院終於可以喺星期五(5月8日)開返俾大家嚟睇戲喇～知道大家都餓咗想睇戲好耐，先預告俾大家知邊啲戲會繼續放映、邊啲新戲會上映😉

✨新片上映✨💁🏻‍♀️：
《醫生速遞》《酒過漫畫人生》《男人之苦 - 寅次郎返嚟啦!》

🔥上咗一半戲院閂門，依家繼續上🔥🙆🏻‍♀️：
《乾杯！清酒女流》《無痛斷捨離》《對不起，錯過你》
《饑餓鬥室》《少年的你》*

*《少年的你》趁聽晚係香港電影金像獎公佈得獎結果，再喺bc重映～

影迷嘅支持對我哋嚟講好重要，我哋會同大家一齊面對疫境！
即上電影中心ticketing : 撲飛喇～

#記得做埋會員啊著數多籮籮

✌️我哋開咗Instagram喇～(終於) ✌️ follow我哋喇

想睇幻愛優先場同埋阿基拉

想放棄ua星級會籍了

UA就係7

好想知戲棚仲會唔會上
之前冇睇到

星期五有得睇返戲了

英皇戲院 優惠第一浪

五月❗️星期一至日❗️全日❗️所有場次❗️所有影院❗️所有版本❗️正價戲飛一律半價❗️

正價戲飛半價
上網或者去票房買2020年5月8日至31日嘅所有場次，正價戲飛一律半價! (包括貴賓影院the CORONET及IMAX) ，最正係網上買飛手續費$0

餐飲小食半價
無論係小食套餐、滋味熱食、特飲甚至Cocktails都有半價優惠!

VIP會籍半價
嚟緊會有好多會員獨家優惠
半價HK$75入會，除咗迎新禮遇，仲可以儲代幣，兌換戲票買一送一優惠或者小食部當現金券，睇得越多越著數！

2D電影禮券
2D電影禮券一律以半價HK$60發售(原價HK$120） ~ 全線適用，包括中環娛樂行同尖沙咀iSQUARE ，有效期至2021年1月31日!
嚟戲院票房直接買~ 買得多慳得多!

然後再去睇睇UA個優惠

睇晒咁多院線 再睇睇UA

執咗佢把啦

百記會員都半價

Broadway Circuit 百老匯院線
17 小時 · 公開
【🎥好戲回歸！會員半價大優惠！🎊】
由即日起至2020年7月31日，bcinephile會員及MOViE MOViE會員均可享百老匯院線半價購票優惠！
登記成為bcinephile會員：
登記成為MOViE MOViE會員：
🔹條款及細則
- 只限購買每場正價戲票八張。
- 此優惠不適用於VIP 院、發行商指定之個別電影及所有特備節目（包括電影節、特別放映等）。
- 早場及星期二優惠場的半價優惠，需以戲院正價計算。
- 不能與其他優惠同時使用。
- 百老匯線院保留最終決定權。

Ua執撚哂佢啦 垃圾

百記 : 8/5 - 31/7 會員半價 (bcinephile會員及MOViE MOViE會員)
英皇 : 8/5 - 31/5 半價 , 入會半價
Cinema City : 8/5 - 14/5 買一送一
UA : 200蚊5張 (15/5 - 31/12, 星期一-五 1:30-5:30 先用得), 入會8折
MCL : 未出優惠

嘉禾院線: 未出優惠

一至五再限下晝
真係慘撚過買軍票

曲線趕客

百記1月個陣買既$200睇5套戲
原本5月31夠期, 但係1張都未用過
原先仲諗住5月31之前睇晒佢
依家extend 到1月31日賺左了
可以用左半價買飛優惠先, 之後下半年先再用返d換票証

*所有於2020年內到期之百老匯換票証及贈券，其到期日均可延長至2021年1月31日

UA真係得啖笑
會員優惠同制度鳩到
又分開整個k11 art house loyalty club
限制多多，價錢又唔係平，105起標
間院又凍到雪房咁
啲樓梯地燈光到，梯邊位長期無人坐

bloodshot 喋血戰士
係唔係唔使睇

105 係尖咀公價

應該有

影藝 $50

幫UA寫番 31/12/2021啦
佢好鍾意強調有390日可以用

其實放棄都無所謂 因為真係愈做愈差

AE 張換票証仲係31/12

喜歡你嘅形容
慘過買軍票

Mcl重唔賣飛

要睇令和generations

metroplex 全日$45

UA 仲未有星期五schedule

每一行唔可以連續坐多過八個人
應該大部分都會轉用百記嗰種梅花間竹賣飛法？

正呀 我覺得左右隔重好過前後
平時間唔鐘我都會坐中間最傾 起碼有一邊會冇人

有得睇
但包膠好似麻麻

現在都淨係出咗 Moko schedule

大部分院線都係兩個位一組前後左右隔位
唯獨Cinema City呢個排法好有趣

Akira 有冇得睇返

7月1再上

Mcl即係點 聽日係咪開 重唔賣飛

見mcl club tnc話最多續會2次
每個會藉最長三年

Mcl冇早場

ua 上舊戲系列
痴鳩左線

咁多位，戲院見

執柒咗佢啦UA 你推堆舊片都唔夠人哋吸引呀

Btw MCL乜優惠都冇

仲要冇優惠
咁大方讓晒D觀眾比 英皇,百老匯, CINEMA CITY

冇, 仲要冇早場

▶︎百老匯院線◀︎
-至7月31日，bc及MOViE MOViE會員半價購票
.
▶︎嘉禾院線◀︎
-MoviePack2020($150) 一至日可用：
2D戲飛x3（換the sky票+$10）、爆谷餐6折優惠券x1、迷你爆谷x1
有效至11月30日
-至6月30日，買成人票1張，送$20優惠券1張下次買飛用
-至5月21日，會員可以1000積分換兩張飛
-至5月31日，會員經網頁或app買2張或以上成人票(11AM後場次)半價
-至5月21日，經deliveroo光顧the sky或StagE滿HK$100，送《醫生速遞》換票証1張
.
▶︎星影匯The Metroplex◀︎
-所有場次全日票價$45
.
▶︎影藝戲院◀︎
-所有場次全日票價$50
.
▶︎MCL Cinemas◀︎
-乜優惠都無呀
.
▶︎UA Cinema◀︎
-至5月10日，新登記成為會員享 8 折年費
-會員可以$200買5張戲票（有效至21年12月31日）
只可於星期一至五1:30-5:30pm使用（假期除外）
-至7月22日，逢星期三會員專享全日票價低至 $70（K11及Cine Times：$90）
.
▶︎新寶院線◀︎
-新寶、總統：所有場次全日票價$60
-凱都：所有場次全日票價$40
.
▶︎英皇戲院◀︎
-至5月31日，所有場次正價戲票半價(包括貴賓影院the CORONET及IMAX)
-餐飲小食半價、入會半價(HK$75)、2D電影禮券半價(HK$60，有效至21年1月31日)
.
▶︎Cinema City◀︎
-至5月14日，票房購買正價戲票買一送一
-會員可以200分換《白髮魔女傳》/《夜半歌聲》戲票一張

COPY FROM FACEBOOK 電影狂人-影評情報交流平台

CLS公司

仲有嘉禾, 星影匯

MCL 真係睇得自己太高

元朗戲院 $45
巴倫紐米 $30

巴倫紐本身已經平
依家30

百屌成材

珊珊來遲

睇返條款只限同場次
即係毒撚無份

平機會

睇完01好正

咩01

想第一時間幫襯，有咩戲推介？

有無人未決定續bc insight？

2020 新片上映時間 更新至 10.5.2020(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

上映中
女鬼橋
男人之苦 - 寅次郎返嚟啦!
幪面超人令和 The First Generation
Heilstatten (靈養院大瘋殺)
A Good Doctor (醫生速遞)
Trolls World Tour (魔髮精靈：唱遊大世界)
Don't Worry, He Won't Get Far on Foot (酒過漫畫人生)

5月14日
我們永不言棄
女神撞正基OL
守望春天的我們
Stray (野種)
Emma (EMMA：上流貴族)
Little Joe (極樂品種)
5月16日
數碼暴龍 Last Evolution 絆

5月21日
火口的二人
又要威，又要除頭盔2
我的英雄學院劇場版：英雄新世紀
Siberia (冰血殺機)
Berlin I Love (柏林我愛你)
Les Misérables (孤城淚)
Brahms: The Boy II (屍孩2)

5月28日
叔．叔
墮落花
誠實選舉媽
那一夜：母親是殺人犯
哥布林殺手 - GOBLIN'S CROWN -
The Vanishing (罪惡島)
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)

6月4日
熱帶雨
Mary (鬼船瑪莉號)
The Tunnel (隧道浩劫：火海逃生)

6月11日
金都

6月18日
Onward (½的魔法)

6月25日
劇場版 角落小夥伴 魔法繪本裡的新朋友

7月2日
幻愛
Whitney (雲妮侯斯頓：永恆的天后)

7月16日
Tenet (天能)

8月13日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

8月20日
Antebellum (顫．役．前)
Amazing Grace (Aretha Franklin: 騷靈恩典)

9月3日
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II)

9月17日
The King's Man (皇家特工：第一任務)

9月24日
Candyman (糖魔怪客)

10月8日
Death on the Nile (尼羅河謀殺案)

11月5日
Black Widow (黑寡婦)

11月12日
No Time to Die (007：生死有時)

12月24日
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

歡迎大家一齊更新

昨日荷里活好多人睇

都幾輕鬆

本來舊制UA星級 過撚咗期ac都比人cut埋
轉會邊間好
MCL好唔好？

有無咩經典西片會重映
見到台灣果邊WB重上TDK三部曲 好想睇

嘉禾搞緊

封左moko場
唔使去ua睇戲

又話16號上

高登三寶有兩套豆

瘋狂紳士幫

希望Pulp Fiction再加場

星期日睇咗優先場The Peanut Better Falcon
戲院睇戲時不可飲食

唔知其他戲院係咪咁
英皇戲院賣飲品小食時職員會講清楚你聽不能帶入戲院
只可以喺開場前或散場後買來飲或食

全線戲院都係，政府規定重新營業嘅條件，係必須要求所有客人踏入戲院範圍就要戴口罩同量體溫，院裡面不准飲食，出咗間院就得。

我係一個小員工，其實我想講，飲野都真係無可避免我地可以隻眼開隻眼閉，只要唔係成杯珍珠奶茶個啲咁過份，飲完戴翻個口罩可以當睇唔到，但其餘時間都戴翻口罩同唔好食野啦好嘛？

個個就以為裡面除罩食野冇人知，其實長時間有人mon住cctv同巡院，見到有人冇跟規矩就會黎捉你。我都唔撚想阻住你睇戲，但只要食環派人黎巡而我地又冇捉到，就大家都俾人罰錢仲要累我地俾高層屌，所以先捉得咁緊

怕你地戴口罩焗我地都已經開大咗冷氣，你出街咁熱都戴到，戲院咁凍反而話焗而唔戴？同埋如果專心認真欣賞一套電影，撇除飲野，我相信2個鐘唔食野應該唔難掛？

幫推，我睇戲從來唔食嘢

好想重新上映titanic
未係戲院睇過

你去開邊間多就個間啦

可摸耳上返阿凡達IMAX3D 版
當年去咗個垃圾院(旺百5院)睇3d

Mad max la

Premiere Element - HOUSE THX (即係以前HOUSE 1)
其實係咩LEVEL影音

巴倫紐平又點
睇睇下會有老鼠
之前入場試過有隻老鼠跌咗喺影院門口
d職員就咁執左就算
入面個銀幕又唔岩size
投影岀又黎唔岩size
少左d邊位
淨係得個平字
依間垃圾狗都唔屌
比多10銀去凱都好過

老鼠

仲記得係上年暑假去睇
喺2院門口位跌咗隻落嚟
開頭我仲以為係模型
仆街之後原來識郁
嚇到沖撚左入去戲院
自此永久唔去巴倫紐

屌 唔使錢都唔去
睇睇吓戲爬上嚟就...

之前星影匯個coming soon明明有數碼暴龍
而家又冇咗
仲諗住45蚊坐得舒服睇呢套

其他院好多半價

MCL 買一送一 去到21/5真係短左D

▶︎Cinema City◀︎
-至5月14日，票房購買正價戲票買一送一

小弟唔會去Cinema City
所以冇影響

🎬MCL院線：MCL德福、Festival Grand Cinema、康怡戲院、STAR CINEMA、MCL 新都城戲院、MOVIE TOWN - 新城市廣場、MCL 粉嶺戲院 - 逸峯廣場、MCL 海怡戲院、皇室戲院、MCL 長沙灣戲院

🎬嘉禾院線：the sky（奧海城）、StagE（屯門市廣場）、嘉禾黃埔、嘉禾V Walk、嘉禾粉嶺、嘉禾啟德

🎬百老匯院線：百老匯旺角、百老匯荃灣、百老匯葵芳、百老匯嘉湖、百老匯荷里活、B+ cinema apm、MOViE MOViE Cityplaza、MY CINEMA YOHO MALL、PREMIERE ELEMENTS

🎬Cinema City：Candy Park by Cinema City（愉景新城）、Cinema City朗豪坊、Cinema City柴灣、Cinema City Victoria

🎬UA院線：K11 Art House、UA Cine Moko、UA Megabox、UA 青衣城、UA 東薈城、UA 淘大

🎬英皇院線：英皇戲院 - 屯門新都商場、英皇戲院 - 馬鞍山新港城、英皇戲院 - 荃新天地

🎬新寶院線：凱都戲院、總統戲院、新寶戲院
🎬CGV Cinemas D2 Place
🎬寶石戲院
🎬影藝戲院
🎬元朗戲院
🎬巴黎倫敦紐約米蘭戲院
🎬澳門大會堂

連強國人也比低分

台灣唔上戲院 直上VOD 都似乎知咩事

2018
擺左一年而家先上

唔知名威想點

見到新映Facebook有
但我好肯定前兩日喺星影匯coming soon見過數碼暴龍
所以先覺得奇怪
臨時唔上

大象席地而坐

16/5 2:00pm
20/5 7:30pm

Premiere Elements

UA 炒番D 冷飯出黎

全部都係自己發行
仲要選片質素參差
罪迷宮 高低戀就好睇

Hunger Game ........well 😹

2001: 太空漫遊
早幾日已經爆場 (5月16日, 5月31日)
你地邊個自私買左飛,又唔通知聲

我想睇刺激1995

有邊間院線係黃

唯有前線冇咁藍
百記, ua 前線都好似冇咁藍
mcl 唔知

UA 唔係黃黄地咩
不過d policy 西

Don't Worry, He Won't Get Far on Foot (酒過漫畫人生)
女神撞正基OL
Emma (EMMA：上流貴族)
Little Joe (極樂品種)

呢個周末應該睇呢4套

戲院會唔會又收皮

我都諗住睇Little Joe同Emma 等左好耐

百記會上返cgs版的mad max fury road

名威重有大把倉底貨未出

有whiplash夠殺

CC影迷感謝祭 🎁快閃優惠第2️⃣擊.
🔔銅鑼灣Cinema City JP🎦【全天候票價$38】
🙌🏻為左令大家繼續以筍價睇好戲，由5月15日起喺Cinema City JP特大銀幕睇戲只需$38！任何時間，任何日子都用得！今次就算單拖睇戲都唔怕啦！
.
💡優惠期：2020年5月15日起

網上預售🔗： ========================
**長者首場$20優惠維持不變
**2D atmos、3D、3D atmos及因片長加價之電影需補回差價
**與發行商有特別協議之指定電影除外
**此優惠不能與其他優惠同時使用
**Cinema City保留以上優惠之最終決定權

#優惠係唔會停 #特大銀幕睇戲係唔同啲 #等緊你地嚟俾我摵飛尾 #38蚊平過食餐飯

紅色

戲院真係冇得避

等緊golden scene 開戲院

話說藝術中心有冇咩問題 想去睇高先三寶

位窄

幕細
睇電視咁

位窄幕細 戲院界劏房

MCL全線抽起唔上

應該係新映要求唔做半價或買一送一之類嘅優惠
百老匯、英皇同其他細戲院收回正常價
UA同嘉禾仍未賣飛

🎉🎉🎉🎉🎉🎉瘋狂片單，親民票價🎉🎉🎉🎉🎉🎉
召喚電影狂迷📣📣嘉禾院線即將帶嚟多部賣座好戲重登大銀幕，每部票價一律$30‼️你無睇錯我都無講錯，真係劃一$30🔥

🎬🎬🎬【好想瘋狂睇港產片】🎬🎬🎬
主打經典港產片，頭炮係上咗神枱嘅愛情經典《十二夜》❗️

🎬🎬🎬【好想睇多次】系列🎬🎬🎬
將多部賣座外語片帶返大銀幕！首周有《挑戰者1號》、《起跑線》、《蜘蛛俠：強勢回歸》、《蜘蛛俠：決戰千里》‼️
🔹部份電影備有D-BOX效果選擇，而D-BOX狂迷價劃一$50🤩

🎟聽日開始賣飛！
呢兩個系列會定期更新片單😍戲迷記得mon住呀～
🔹上述系列不適用於「會員半價優惠碼」及「買戲飛送$20」兩項優惠

#好想瘋狂睇港產片 #好想睇多次 #ghcinemas

講真, 挑戰者一號我肯俾錢入場睇多次架

$50 dbox

無左
但係會重映4k數碼修復的聲光伴我飛 (海上鋼琴師)

ready player 當年有冇imax版

得百記上

我記得喇
因為入元朗對我來講太遠
所以當年冇睇到iMAX(正常有iMAX我一定睇iMAX)

UA on9唔係假
pacific rim 2 , ready player one 同期, 佢完全放棄一套會大收既戲
其實自己睇完一次都心裡有數邊套會高票房啦
最後結果 ready play one 大收, pacific rim 2 麻麻地(好似)

學生教師買一送一係乜撚野邏輯
垃圾UA

【📣係你喇！學生 + 教師 #買一送一 優惠！🎊】

🔔GOOOOOOOOOOOD MORNING CLASS！
隔住個Mon🖥先可以見面嘅日子終於就快結束🙌🏻......
✨UA院線好想大大力咁同全港嘅學生 & 教職員們打打氣！❤️

只要你係：
👉🏻本地全日制學生🎒
👉🏻本地註冊學校及各大專院校之教職員👩🏻‍🏫

｜嚟任何一間香港UA戲院票房
｜購買🎟成人正價戲票
｜即可享買一送一優惠🥳

🗓優惠適用於2020年5月16日至31日內之電影場次

#開學前入戲院睇場戲輕鬆下真係100分呀💯
#呢個優惠UALC同AHLC都可以同時享用呀

以上優惠受條款及細則約束，詳情請參閱👉🏻
*如有任何爭議，娛藝院線有限公司保留最後決定權。
===========
📌 全線UA戲院再度加強防疫措施：

📌 影迷必搶！𝗨𝗔 𝗙𝗶𝗹𝗺𝘀 𝗦𝗵𝗼𝘄𝗿𝗲𝗲𝗹 𝗣𝗮𝘀𝘀 現正熱賣中：

#UACinemas #UAreamused #約定您戲院見 #UACARE #StayStrong💪🏻 #StayHealthy❤️ #SeeUAgaininCinemas

When

會員都有

垃圾marketing 會員都用得嗰句唔好再隱蔽啲

用灰色細字好似驚人見到咁

UA堆舊戲會上七個禮拜
個list得寄生獸上集同埋Whiplash睇得過

UA 真係on 9 老師學生先買一送一
人哋院線全天候買一送一

應該真係驚D會員見到

我UA會員今年1月到期後都未續

好似有延後

只會顯得ua更小家

但係寄生獸上集係上2B版

UA 大大間IMAX 院用黎擺

仆你個街 人地台灣重上Dark knight 三部曲 幾撚正

好心IMAX院重映就真係搵D有用IMAX攝影機拍既大片la

優惠又出得肉酸 套票哂9氣 限制多多

睇完極樂品種 好一般 女主演技普通竟然有獎拎

全新Premiere Elements戲院 非凡氣派進駐圓方

全港獨有CGS 4K激光巨幕影廳及THX原音聲效認證影廳

營造磅礡觀影體驗

全新Premiere Elements 戲院現以非同凡響氣派為您服務！

Premiere Elements 戲院是百老匯院線旗下全新高質品牌。戲院以現代優雅風格及寬敞空間為主調，大堂長廊鋪上時尚華麗紅地毯，凸顯非凡氣派。院內設有12個全4K影廳，提供超過1,560個真皮寬敞座位。當中包括2個全港獨有的CGS 4K激光巨幕影廳及THX原音聲效認證影廳；3 個ATMOS 環迴立體聲影廳及1個歐陸風格設計的VIP貴賓廳，為觀眾提供別樹一格的觀影體驗。

超凡極緻的觀影享受

CGS Laser巨幕影廳配備ATMOS音響，先進的4K激光數碼雙機放映及ProX™圖像優化系統，提供超高亮度的畫質及呈現更為廣濶的色域空間，令觀眾身臨其境，體驗全新的光影震撼！

另一CGS THX Ultimate影廳也採用了CGS巨幕4K放映核心技術，對圖像分辨率、畫面的亮度、對比度、清晰度和色彩飽和度進行大幅優化，力求在觀影體驗方面提供更極致的視覺效果，畫面色彩更為鮮亮、通透。另外，由於THX Ultimate 影廳有THX認證作為聲學標準，THX因其自身的權威性和高質量的產品，一直在全球享有「聲學還原」的崇高聲譽，在提升電影娛樂體驗以及視聽還原度方面是行業的最高典範。

VIP影廳設有歐陸時尚設計的休息廳及獨立洗手間, 提供23位寬敞舒適的豪華真皮貴賓梳化座，座椅設有電動伸展腳踏，有服務專員協助貴賓於入場前隨時下單享受美食服務，盡享現代奢華氣派。VIP影廳亦設包場服務，讓客人與親朋好友或商業拍檔包場作私人放映或紀念日派對，與好友分享每一刻快樂時光。
.
極具視聽震撼的開幕電影體驗

CGS 4K激光巨幕版：

奧斯卡得獎電影《末日先鋒：戰甲飛車》獨家首播

有些電影注定要在大銀幕觀賞，才能真正享受到光影帶來的視聽震撼。而《末日先鋒：戰甲飛車》(Mad Max : Fury Road)絕對是一部值得入戲院一看再看的傑作。

《末日先鋒：戰甲飛車》(Mad Max: Fury Road)延續了同名經典系列的末日世界，導演佐治米勒George Miller利用新科技，以一場虛構國度的絕地抗爭，為觀眾帶來了豐富的視聽刺激。本片於2015年，不僅成為國際眾多媒體選出的年度10大電影，更橫掃6項奧斯卡金像獎，包括:「最佳剪接」、「最佳音效剪接」及「最佳混音」等。迅即成為不少影迷的心頭好，絕對稱得上為「新經典」。

配合Premiere Elements CGS Laser巨幕影廳開幕，Premiere Elements將獨家首播《末日先鋒：戰甲飛車》(Mad Max: Fury Road)CGS 4K ATMOS巨幕版。這版本更是首度在港播放，在CGS 4K ATMOS巨幕及THX原音效認證影廳下，影迷可全新欣賞這部跨時代的奧斯卡動作科幻片巨獻，全新體驗電影帶來石破天驚的視聽衝擊。

《末日先鋒：戰甲飛車》(Mad Max: Fury Road)將於5月29日在Premiere Elements (CGS Laser巨幕影廳及CGS THX Ultimate影廳)獨家上映，門票現已於 預售。
.
22週年經典4K數碼修復版《聲光伴我飛》6月優先啟航

Premiere Elements 6月亦會優先上映 22週年經典電影《聲光伴我飛》(The Legend of 1900) 4K數碼修復版。

由《星光伴我心》意大利導演執導的第一部英語片《聲光伴我飛》(The Legend of 1900)，時隔22年終以4K修復。該片劇情描述一個在豪華郵輪「維珍尼亞號」 （Virginian）誕生的棄嬰、名喚「1900」（金像男星添羅夫 Tim Roth飾演）的傳奇人生。

曾經感動全世界的史詩電影《聲光伴我飛》(The Legend of 1900)，堪稱是劇情與音樂的完美結合之作。除劇情感人肺腑，奧斯卡配樂大師動人心弦的音樂亦是全片最大亮點，逐一勾勒「1900」的人生悲喜交集的情感及宿命。本片橫掃意大利奧斯卡及金球獎最佳電影配樂等22項國際電影大獎，美國IMDb網站迄今仍高踞8.3分好評。《聲光伴我飛全新4K數位修復》(The Legend of 1900)將於6月6日起在Premiere Elements優先啟航。
.
感受35mm 菲林光影質感 浪漫經典《我的野蠻女友》重映

雖然現今的電影已全面數碼化，但以菲林底片製成的電影，呈現的電影質感自有另一種觀影體驗。為了讓影迷重温菲林電影，Premiere Elements戲院其中一院特別保留菲林放映機，定期放映經典電影。打頭陣的是曾在港掀起一股「野蠻女友」風潮的韓國浪漫愛情經典《我的野蠻女友》(My Sassy Girl)。這次重映，觀眾不但有機會重拾女神全智賢野蠻風采，同時亦可感受菲林電影的光影魅力。
.
Sunday Kids 週日親子電影 買細送大優惠

父母跟小孩一起看電影，是一個很好的溝通和增進親子感情的方法，電影亦是一個令小朋友接觸世界、擴闊視野的窗口，更會成為他們成長過程中一段美好的回憶。Premiere Elements戲院將會9月開始在周日定期播放一些高質親子電影，包括《彼得兔》(Peter Rabbit)、《憤怒鳥大電影》(The Angry Birds Movie)、《大偵探福爾摩斯：逃獄大追捕》(The Great Detective)等。

同時為鼓勵更多父母帶同小朋友感受在電影院觀看電影的魔力，Premiere Elements特別推出「買細送大」優惠，只要購買小童戲票一張，家長即可免費攜同小童一同觀看, 共享電影樂趣。此外亦會不定時舉辦親子講座及工作坊活動，詳細資料將容後公佈。
.
亞洲電影大獎電影巡禮

Premiere Elements及百老匯電影中心隆重舉行

亞洲電影大獎電影巡禮(Asian Cinerama)將會於5月23日至6月7日期間假Premiere Elements及百老匯電影中心舉辦，會播放多部亞洲電影包括：《熱帶雨》(Wet Season)、《灼人秘密》(Nina Wu)、《海角上的兄妹》(Siblings of the Cape)、《福岡》(Fukuoka)等多部不同類型的精彩作品。

亞洲電影大獎電影巡禮現正開始預售；有關電影內容及購票詳情，可到百老匯院線官方網頁 () 查閱。
.
票尾買一送一優惠 兼享2小時免費泊車

慶祝戲院全新面貌投入服務，戲院推出了憑票尾買一送一大優惠！憑百老匯院線旗下戲院之任何電影票尾，於優惠期（2020年6月1日至8月31日）內到Premiere Elements購買正價戲票時可享買一送一優惠。記得保留票尾，盡享戲票驚喜禮遇！此外，顧客憑Premiere Elements即日電影戲票2張，即可享圓方商場2小時免費泊車優惠。

而未來戲院亦會繼續推出更多戲票及小賣部優惠，詳情請留意百老匯院線Facebook專頁。
.
最高質的美食選擇

有高級的視聽設備，精彩的電影選擇，又怎會沒有優質的美食選擇？Chiba Premiere餐飲專區特為影迷提供各式美食：意大利風乾火腿、西班牙芝士、比利時薯條、德國鹹豬手、手工啤、紅酒白酒等，美食將會定時更新，讓各位將美食帶進影院同時享用，一起投入美食電影世界！此外還設有用餐區供大眾閒來午膳、悠閑嘆茶，享受各款美酒佳餚。

此外, 戲院的美味爆谷熱狗專區，亦增加了不少港式滋味小吃，如香烤無骨雞翼、蜜糖墨魚丸、彈滑魚肉燒賣等等。同時設有自助點餐機，方便影迷更快捷買到心水食物，省卻排隊等候時間。

UA真係最叻自己倒自己米，上埋啲咩蜘蛛俠有撚人睇咩
tdk就算今時今日上都隨時會賣到9成位

百老匯都幾進取下不過人地真係知道班觀眾想要咩

Mad Max必睇

UA 揀片班人平時應該淨係睇d popcorn 片
所以唔撚知D 影迷鐘意睇咩

積分有效期為一年，逾期積分將被清除，所有因逾期而被扣除之積分將不會獲得任何形式之補償

想問movie movie 係咪改左 T&C?
之前積分都係得一年有效期？

Mad max?!!!!!!

有無巴打今日去睇2001 ？ 好期待

續會就會保留

UA 由班唔係做開戲院的人做marketing 同management
根本同找個會計佬管教育一樣咁on 9

想知點一般？

就係你自私買左飛唔出聲

UA 不嬲柒開

以前UA曾經都係機場imax度播interstellar, gravity，入座率都唔錯

我都係早幾日買之嘛
唔緊要啦巴打遲D睇發條橙補返

如果有nolan 片imax 我應該都會再睇

導演有好概念 但停留係表面冇深入探討 靠角色把口傳達中心思想

不過畫面色調幾靚 可以入場睇

DC 香港fb出左dark knight相
重映有望？

metroplex個新app都幾垃圾

21/5 上奇哥套”冰血殺機...
但我岩岩發現原來HBO on demand已經有得睇

18年出品

百記知道影迷想睇咩
想睇mad max 1990 野蠻女友 熱帶雨 灼人秘密
希望今次武漢肺炎可以帶起香港戲院重映舊戲嘅熱潮

bc Sunday 6月
主題：Irrfan Khan

一百萬零一夜
美味情書
起跑線
男生女身

btw 如果之後bc Sunday都擺係PE同埋平日夜晚8點幾播就好

【加場‼️ 】📣📣海運戲院「細味經典Something Timeless」系列嘅《2001太空漫遊》同《危險人物》首場都圓滿結束，好多觀眾話喺超巨幕睇特別有氣氛，為咗畀更多戲迷入場朝聖，我哋決定加！場！！！

以下場次會於5月19日(二)下午3時起，於嘉禾院線網站及手機應用程式開售🎟😎老套都要講，真係真係好多謝咁多位戲迷支持♥

🎥《2001太空漫遊》經典重映(加場)：
日期：2020年6月5日(五)
時間：晚上7時45分
地點：海運戲院超巨幕

🎥《危險人物》25周年重映(加場)：
日期：2020年6月6日(六）
時間：下午4時30分
地點：海運戲院超巨幕

多謝馬Sir 解答

台灣有今敏4k修復版上
睇到AKIRA之前full house就知呢個時勢
咩片種都好 經典重映 大銀幕先吸引到人

原來咁耐之前

唔係bc又唔係星期日嘅bc Sunday

火口的二人
有人好唔鐘意
我自己就幾buy

買左飛睇 我最親愛的

華納都有Post
百老匯有share

靈養院大瘋殺
上左10日, 已經冇乜院播
係唔係唔使睇

冇野了,唔使睇
IMDB
4.1/10
1,077
Heilstätten (2018)

little joe 想講咩
睇唔明

UA

做乜近期上親都係舊片？

瀧內公美的確幾正

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位[/quote]推呢個

屌拿聲
香港d戲院都唔撚用腦 重上映果d戲9成都唔吸引

嘉禾重映啲港產片
cctvb播到爛

《蝙蝠俠》「夜神三部曲」俠影再現大銀幕
IMAX®巨幕版同步震撼回歸

全球引頸以待，基斯杜化路蘭(Christopher Nolan)三年磨一劍之新作《TENET天能》(TENET)即將於全球上映，蓄勢待發。與此同時，一眾香港影迷望梅止渴的機會來了！

華納兄弟影片公司正式宣布基斯杜化路蘭經典作品「夜神三部曲」：《蝙蝠俠—俠影之謎》(Batman Begins)、《蝙蝠俠—黑夜之神》(The Dark Knight)及《蝙蝠俠—夜神起義》(The Dark Knight Rises)即將在今年6月於香港各大戲院再度上映！

此系列集結全球知名紅星：包括7大金像得主基斯頓比爾(Christian Bale)、加利奧文(Gary Oldman)、米高堅(Michael Caine)、摩根費曼(Morgan Freeman)、安夏菲慧(Anne Hathaway)、瑪莉安歌迪娜(Marion Cotillard)，當然還有演出雋永難忘的小丑希斯萊傑(Heath Ledger)。其他鑽石級陣容有施利安梅菲(Cillian Murphy)、里安尼遜(Liam Neeson)及湯夏迪(Tom Hardy)等。

基斯杜化路蘭一直是大銀幕和傳統戲院的擁護者，而肯定叫全港戲迷高興的好消息，就是IMAX®版本亦將同步震撼重映！

這三部曲更合力締造全球近25億美金票房的卓越成績，叫好又叫座。15年間，此系列在影史中的經典地位始終未受動搖，在全球影迷票選電影排行榜「IMDb Top 250」名單中，《蝙蝠俠—黑夜之神》仍穩佔第三名！而《蝙蝠俠—黑夜之神》亦在第81屆奧斯卡金像獎上獲得8項提名，希斯萊傑更幾乎橫掃當年多個「最佳男配角」獎項，包括奧斯卡、美國演員工會獎、金球獎及英國影藝學院獎等。

導演基斯杜化路蘭利用三部曲，帶領觀眾以前所未見的角度探索主角蝙蝠俠的起源，與克服個人恐懼的過程，讓大家深刻認識蝙蝠俠這個傳奇角色。基斯杜化說：「我從大家關心的觀點來說故事：是誰令我們恐懼？是甚麼給予我們希望？怎樣才會令一個有如蝙蝠俠的英雄在我們的世界出現？對我來說，蝙蝠俠是個永遠不會褪色的人物。別人說他是超級英雄，但其實蝙蝠俠是由自己一手一腳造出來的。一個能夠憑著自己的意志和紀律，把自己變成超越一般人的英雄人物。」

適逢距離2005年上映的首部曲《蝙蝠俠—俠影之謎》屆滿15年，正好讓觀眾重新回味永恆的經典。「夜神三部曲」分別將於6月4日、6月11日和6月18日在香港重新上映，IMAX®巨幕版本同步回歸，萬勿錯過。

《蝙蝠俠—俠影之謎》簡介 (6月4日上映)：
布斯自目睹父母被慘殺，激發他踏遍世界各地以圖尋找力量對抗各種的不公平事及對那些製造惡勢力的人以牙還牙。在他最信任的管家艾爾福、警長占哥頓及戰友盧斯霍士的幫助下，布斯回到葛咸城，並以另外一個身份現身－蝙蝠俠，一個蒙面正義戰士。憑藉他的個人力量、智慧和一系列高科技武器，誓要打擊一切威脅葛咸城的邪惡事件。

導演：基斯杜化路蘭 Christopher Nolan
主演：基斯頓比爾 Christian Bale、米高堅 Michael Caine、里安尼遜 Liam Neeson、姬蒂荷姆絲 Katie Holmes、加利奧文 Gary Oldman、施利安梅菲 Cillian Murphy、摩根費曼 Morgan Freeman

《蝙蝠俠—黑夜之神》簡介 (6月11日上映)：
在警長占哥頓和新檢察官哈菲丹特的幫助下，蝙蝠俠主動出擊，搗破葛咸城中的邪惡勢力。這個伸張正義的鐵三角組合本來非常成功，但他們將要面對的強勁對手，是一位自稱為「小丑」的可怕狂徒。

導演：基斯杜化路蘭 Christopher Nolan
主演：基斯頓比爾 Christian Bale、米高堅 Michael Caine、希斯萊傑 Heath Ledger、加利奧文 Gary Oldman、阿朗艾克 Aaron Eckhart、瑪姬佳蘭賀 Maggie Gyllenhaal、摩根費曼 Morgan Freeman

《蝙蝠俠—夜神起義》簡介 (6月18日上映)：
自從蝙蝠俠八年前消失在黑暗中的那一夜起，他的身份不再是英雄，而是逃犯。蝙蝠俠和警長占哥頓為了令葛咸城變得更好，蝙蝠俠放棄了一切，並承擔起檢察官哈菲丹特之死的責任。這謊言一度奏效，葛咸城在大規模的反罪惡行動和新法例下，消滅了不少犯罪活動。但這一片和諧的景象，隨著心懷詭計的狡猾貓小偷到來而有所改變。更可怕的是，戴著面具的恐怖分子班恩對葛咸城進行的殘暴清算，迫使布斯重出江湖。但即使他再次披上蝙蝠俠戰衣，也未必是班恩的對手。

導演：基斯杜化路蘭 Christopher Nolan
主演：基斯頓比爾 Christian Bale、米高堅 Michael Caine、加利奧文 Gary Oldman、安夏菲慧 Anne Hathaway、湯夏迪 Tom Hardy、瑪莉安歌迪娜 Marion Cotillard、約瑟夫哥頓利域 Joseph Gordon-Levitt、摩根費曼 Morgan Freeman

我又覺得堆選片ok喎
一路都想係戲院睇翻星爺d戲
如果好似台灣咁重映東成西就一定睇

如果重映東成西就就正

非常好 👍

Prisoners
但係呢套睇一次就夠

好撚興奮

如果大screen重映Blade Runner 2049就好了
當年睇細院好撚後悔

連埋東邪西毒一齊睇

早就應該啦

我睇imax 院

咁比唔比重映個取決權係片商多過戲院架喎

百老匯院線：$150睇晒三部曲 (IMAX都適用)

如果睇IMAX 就揀Laser IMAX
唔好揀Yoho IMAX 會好浪費依次重咉機會

【🤩神作回歸！搶睇IMAX版本！】
萬眾期待— #基斯杜化路蘭 賣座系列- #蝙蝠俠夜神三部曲 將於六月重返大銀幕！

‼️百老匯院線更推出三部曲優惠，大家於戲院票房可以$150購買第1️⃣集《蝙蝠俠—俠影之謎》，之後憑第1集之票尾可於全線百老匯戲院票房免費換領第2️⃣集《蝙蝠俠—黑夜之神》及第3️⃣集《蝙蝠俠—夜神起義》之戲票各一張，此優惠更適用於IMAX場次！

上映日期：
《蝙蝠俠—俠影之謎》6月4日
《蝙蝠俠—黑夜之神》6月11日
《蝙蝠俠—夜神起義》6月18日

三部曲優惠 - 條款及細則
1) 此優惠只適用於戲院售票處購票，劃位前請先出示第1集《蝙蝠俠—俠影之謎》之票尾（必須是以HK$150購買之版本）
2) 如票尾經塗改、嚴重損毀或影印本恕不接受
3) 如有關電影落畫或顧客未有完成戲票換領，戲院不會退還差額或作任何賠償
4) 此優惠不可與其他優惠同時使用
5) 此優惠劃一HK$150，不設早場及星期二全日票價
6) 百老匯院線保留最後決定權

有關場次資料，請密切留意 及我哋Facebook專頁！

《孤城淚》LES MISÉRABLES | 5.21 絕望怒吼

★《孤城淚》是警世之作 ★
2019【康城影展】評審團大獎得主 —《孤城淚》，賴卓•利（LADJ LY）執導的首部長片，並獲提名【奧斯卡】及【金球獎】最佳外語片。以及榮獲【法國凱撒獎】4項大獎 - 最佳電影、最佳剪接、最佳新進男演員 、觀眾票選最佳電影。

取材自2005年在巴黎近郊區，繼而蔓延至全國的騷亂。故事透過３個反罪案小隊的警員，探視區內長期被忽視的嚴重社會問題－貧富懸殊、種族歧視、濫用暴力、司法不公及惡劣的居住環境等等。事實上，這些問題法國政府數十年來從未重視，最終引爆了累積已久的怒火，一發不可收拾，與150年前文豪雨果的名著《孤星淚》的概念如出一轍，因此借其名諷刺當今社會。

法國總統馬克龍公開表示他看了電影後，感到「震驚」，並下令相關部門「改善郊區生活條件」。對此，賴卓•利說，「總統不可能說他沒為意。」有網友諷刺說，從這事可看出總統究竟有多離地。

🎥戲院：百老匯電影中心 | PALACE ifc | 英皇娛樂行 | 英皇 iSquare | K11 Arthouse

#LesMiserables2019 #孤城淚 ＃警世之作 #LadjLy #FirstDistributors

必睇

【MCL驚喜加碼‧全新定價】

由2020年5月22日起，MCL全線戲院（MCL長沙灣除外）成人正價戲票為$60！

星期一至日，無論你想獨自享受、拍拖孖住睇、約埋三五知己、定係一家大細天倫樂，我哋都會照顧到每個想睇戲的您！

#MCL長沙灣45蚊不變
#輕鬆唔等於放鬆 #記得做好防疫
#靠你撐起香港電影業 #多你一個多好多
#MCLCinemas

條款及細則
-此票價適用於2020年5月22日或之後放映之電影場次，直至另行通知
-此票價適用於票房、網站、手機應用程式或自助售票機購票；於網站或手機應用程式購票需支付手續費
-顧客須就下列電影版本/影院為每張戲票支付指定金額： (i) 3D、(ii) MX4D、(iii) RealD Cinema (3D)、(iv) Onyx Cinema LED、(v) 片長或 (vi) 其他特別原因，詳情請向戲院職員查詢或查閱票務消息
-此票價不適用於MCL長沙灣戲院、BEA Festival Suite、電影節、特備節目、直播節目、包場或團體購票及與電影公司有特別協定之電影
-洲立影藝有限公司保留修改票價及此條款及細則之權利，恕不另行通知
-當本條款之新版本生效後，此版本的詳情與條款及細則將被取代
-如有任何爭議，洲立影藝有限公司保留最終決定權

新加入：圓方PE

比BC(只限會員)迫到佢要60蚊同BC票價睇齊
好快到英皇跟機延長半價, 最後就係UA 迫住跟機

我見嘉禾The sky係戲院唔准飲食
但我睇UA又見唔到唔准飲食依樣野
請問依家UA准唔准食野

政府規定唔准飲食

唔准

想知如果見到坐附近嘅人冇戴口罩
係咪可以搵 staff 叫佢戴返

【🌃蝙蝠俠夜神三部曲震撼重映🎥｜UA會員專享買一送一優惠‼️】

🦇全人類都熱切期待嘅重映一 🎬 #基斯杜化路蘭 #蝙蝠俠夜神三部曲 賣座系列🤡，UA院線正式開賣喇！新作《TENET》七月上畫之前，梗係要睇返 #ChristopherNolan 嘅經典作止渴先啦！把握機會，再度體驗UA IMAX巨幕震撼😮！

｜‼️UA Loyalty Club 及 Art House Loyalty Club 會員注意🤩｜
UA會員親臨任何一間香港UA戲院票房，購買《蝙蝠俠—俠影之謎》、《蝙蝠俠—黑夜之神》或《蝙蝠俠—夜神起義》任何版本之正價戲票🎟，即可享 #買一送一 優惠*

#識睇梗係睇IMAX😎
🎬《蝙蝠俠—俠影之謎》
🌘 IMAX®️ 版本：
🌑 2D版本：

🎬《蝙蝠俠—黑夜之神》
🌘 IMAX®️ 版本：
🌑 2D版本：

🎬《蝙蝠俠—夜神起義》
🌘 IMAX®️ 版本：
🌑 2D版本：

*以上優惠受條款及細則約束，詳情請參閱👉🏻
如有任何爭議，娛藝院線有限公司保留最後決定權。

Imax走唔甩

軍票

batman 三部曲
百記冇imax
被迫睇UA

之前講150睇晒三套嘅時候話明imax都適用

不過唔知係咪個院有乜問題？ 呢排完全唔開，連普通戲都無做

百記imax咪元朗囉
未開賣者嘛
即將上映果到都有寫imax

Ua果幾場都開始無咩靚位
賣得咁快 Ua apps成日咩優惠到無真係好仆街
人哋百記都買到半價啦 屌

基洛新戲有興趣

奇洛

IMDb Rotten Tomatoes Metacritics

一致低分 小心

奇洛成日都係會拍幾套爛野先出套正野

孤城淚 要睇

唔駛搵錢咩

我自己覺得爛尾唔值得睇同埋前面拖得有啲冗長

batman imax
淨係睇2-3集 揮手區
UA d 戲飛薄到牛油紙咁

其實點解唔考慮去英皇睇

其實係有member分換下。
下年過期，諗住清下d分咁

英皇正價90蚊, 半價戲飛只做到31/5 之前場次
單拖睇iSquare iMax 係好選擇

UA正價105蚊（k11), 買一送一, 即係52.5蚊/人頭
2個人都係UA 抵d

目前來講
UA 賣左15-40個位 (星期四少人d, 星期五旺場d)
英皇賣得5-10 個位 (星期四少人d, 星期五旺場d)

UA Megabox iMax
17年裝修完, 塊銀幕矮左？

舊銀幕, 貼到落地下

新銀幕, 地下企到一個人先到銀幕底

iSquare iMax(英皇）20.94 x 11.77 米
Yoho Mall iMax (百老匯）21 x 11.31 米
k11 art house iMax (UA) 20.7 x 9.7 米
moko iMax (UA) 冇資料, 有冇師兄搵到？
mega box (UA) 18.5 x 9.7 米

無得用分

我尋日用分換左兩張IMAX 喎

應該係普通場先可以用分
Imax 無得用

咦，係啵

不過moko 同megabox imax 唔係4K
不了

諗住補返之前冇睇過imax嘅遺憾啫
4k imax好似得英皇有？

但買一送一先嚟用分換 好唔抵
等佢開多幾場 去票房買飛好過啦

至少都要laser imax啦
之前係us isquare 食咗咁耐屎

而家買一送一其實幾抵 但冇乜時間去box office買 所以就換飛算 反正好少睇ua

K11 都係

不過k11 普通loyalty club 無得扣分
要你比$180 upgrade 去art house 個會籍先比你用分儲分
我就不了

呢個真係on9

所以我寧願忍痛比錢英皇 （唉....藍店）
我朋友係英皇會員 當幫朋友
都唔想益UA

唔講藍黃，英皇的確係最有心去營運戲院嘅院線

UA咪又係紅

UA 算鳩數啦

呢個真

視會員為地底泥

不過貴

問過CS
upgrade左k11 art house membership(AHLC)
就冇得downgrade返普通UA membership (UALC)
再續會, 只能夠續k11 貴會藉(AHLC)

yoho mall 都好似係?
係laser, 應該即係有4k ?

痴線 硬焗

人哋MCL 都有得揀續普通定plus

Yoho 不是

唔係呱 咁撚痴線
等我仲豪一次比佢升咗

比你哋講幾講 我都買定英皇 the dark knight imax算

都係無實體?

iSquare iMax (英皇)
20.94 x 11.80 米
IMAX with Laser 4k
IMAX 12-Channel Immersive Sound System
458 Seats

k11 art house iMax (UA)
20.7 x 11.7 米
IMAX with Laser 4k
IMAX 12-Channel Immersive Sound System
368 Seats

Yoho Mall iMax (百老匯)
21 x 11.31 米
IMAX with Laser 4k
iMax 5.1聲道
409 Seats

moko iMax (UA)
銀幕size : 冇資料, 有冇師兄搵到？
投映 : 冇資料, 有冇師兄搵到？
IMAX patented sound system (應該係5.1?)
268 Seats

mega box iMax (UA)
18.5 x 9.7 米
2k
IMAX 12-Channel Immersive Sound System
260 Seats

UALC 唔會再出實體會員卡
AHLC 唔知, 冇問

恭喜你

原來唔係

更正
結論: iSquare, k11 art house 影音最完整

iSquare iMax (英皇)
20.94 x 11.80 米
IMAX with Laser 4k
IMAX 12-Channel Immersive Sound System
458 Seats

k11 art house iMax (UA)
20.7 x 11.7 米
IMAX with Laser 4k
IMAX 12-Channel Immersive Sound System
368 Seats

Yoho Mall iMax (百老匯)
21 x 11.31 米
冇Laser (應該得2k)
iMax 5.1聲道
409 Seats

moko iMax (UA)
銀幕size : 冇資料, 有冇師兄搵到？
投映 : 冇資料, 有冇師兄搵到？
IMAX patented sound system (應該係5.1)
268 Seats

Mega box iMax (UA)
18.5 x 9.7 米
2k
IMAX 12-Channel Immersive Sound System
260 Seats

iSquare 行距窄D, 冷氣正常
k11 行距好闊, 雪房

自己衡量

兩個我都去過 以前都成日ua isquare
係未睇過英皇版本

k11 去過睇joker 1917 imax唔錯

咁去iSquare 啦
一來仲有位, 二來轉左手裝修完你未睇過

當用錢買服務，不過藍，盡量少去

Yoho係最基本嘅imax

冇size都肯定moko係全港最細

最細應該係megabox

【🔥蝙蝠俠夜神三部曲 – IMAX傳奇重現！】

未上映率先引爆話題嘅《TENET天能》仲要等多一陣🤫同樣出自神級大導 #諾蘭 手筆嘅經典 #蝙蝠俠夜神三部曲 將震撼重映‼️ 睇《TENET天能》前熱一熱身先~

IMAX場次預售緊喇~ 優惠價HK$90😊VIP會員仲可以憑45個代幣兌換買一送一優惠❗️最最最吸引係睇IMAX嘅觀眾可以得到IMAX珍藏版海報😍😍😍（數量有限，先到先得兌換方法請留意我哋公布 ! ）

🎬而家撲飛先，網上買飛手續費全免!
《蝙蝠俠—俠影之謎》4/6起上映︰
《蝙蝠俠—黑夜之神》11/6起上映︰
《蝙蝠俠—夜神起義》18/6起上映︰

有海報送
貴過百記 UA 都抵

屌佢 中午用咗85個代幣
加下先話可以40個都換到

嘈佢啦

補充少少：
iSquare 張凳個角度 fix 死咗，無得靠後，坐得耐會有少少辛苦
K11 張凳我個人覺得張凳舒服過 iSquare 唔少,，而且可以靠後少少，再加埋行距闊過 iSquare 唔少，所以會坐得舒服、鬆動過 iSquare

投映方面：我自己同埋一啲朋友都覺得 iSquare 個畫質靚 K11 少少（理應係一樣，但 iSquare 個畫質望落 比 K11 sharp 啲、光啲）

音響兩間打和

而至於 K11 IMAX 雪房問題，多得各位巴打絲打屌到UA上外太空，大概由舊年10月尾11月開始，個溫度開始正常返。
（發夢夢見有人講過之前k11啱啱開業時，部imax投影機唔知點解好容易(過熱 & 起霧?)，所以佢哋嗰陣時惟有較到部冷氣最凍頂住先）

利申：本身想買 K11 但已經無哂靚位，最後都係揀咗英皇

UA 星期六日起加入Moko
青衣城
上孤城淚

Cine Times 仲要開大院

似乎係 First 呢間公司第一次咁多院上的電影

仲有lumen cinema 加入
今日起都上孤城淚

cs係勁 佢哋fb一搵我
比member number就即退咗
熱誠搞到我買埋俠影之謎

英皇CS 好過 UA 好多
UA hotline 個個Nicole 個tone 勁晦氣

英皇會員做緊半價, 買唔買好呢?
K11 個IMAX 正唔正? 未去過睇

會員半價75蚊 再有80個代幣
加下batman imax 買一送一
要90蚊+45代幣 不過會有poster

K11環境舒服d 但都已經爆到7彩

買一送一要用代幣?

另UA 會員而家有無優惠?
好似都係果啲電影卷?

要呀 我係 arthouse 星級
本身想去買一送一 但都已經無咩靚位
先尋日join英皇

英皇IMAX 皇帝位係咪都係M15,16? 之前我睇開K/L 15,16
但見DARK KNIGHT 都無乜位了....食住J11,12 洗唔洗抬頭呢?

會員 買一送一

75 蚊入會
會員買飛9折
一年係英皇睇>8套普通2d 戲就回本
如果你會睇iMax, 就回得更快

孤城淚 聽日加場加院上

嘉禾最平

#蝙蝠俠夜神三部曲 震撼回歸‼️

大家等咗好耐嘅Christopher Nolan神作、蝙蝠俠夜神三部曲開始預售！
全部劃一票價$30‼️ 首推喺海運戲院超巨幕睇，視覺效果超震撼！

6月4日《蝙蝠俠—俠影之謎》👉🏻
6月11日《蝙蝠俠—黑夜之神》👉🏻
6月18日《蝙蝠俠—夜神起義》👉🏻

唔係imax 得巨幕真係輸蝕d

睇第1集可以去
反正第1集d特技好似弱過第2-3集

教父4k修復版開售

英皇有得登記poster啦

登ed

mcl 有冇延長到會員限期 ?
延左28日 ?
咁D生日禮券, 換票證有冇extend到 ?

英皇睇batman
VIP會員戲票買一送一 - HK$90.0
VIP會員代精兌換
會即時扣左入會送既代幣(積分) ?

換轉角度睇
即係買batman iMAX戲飛 送會員??

之前睇K11 imax真係凍到仆街
其他院都係
頭幾次試過問借毯
都話無晒
所以如果去K11睇都真係要帶多件褸

其實講院線既話基本上全部都有紅色資金

我係超級怕熱撚
幾鍾意雪房K11

究竟ua藍啲定英皇藍啲。係咪真係冇黃色或者中立嘅院線

我覺得係，但疫情封咗呢兩個位唔賣，買咗後一行

根本係商場問題，試過戲院出返商場，發覺商場仲撚凍

反了反了

再有戲院加入

UA 2間
英皇3間

藍院🤣🤣🤣🤣🤣🤣

可能係FD呢十年以來最大規模嘅院線發行⋯⋯

戲院繼續要人

有
我本身5月31日到期，延長到12月31日
D生日禮券要去戲院改日期，延長到去到12月11日

3-6月 夠期mcl會員
可以免費延長會員到12月
6月之後夠期會員, 乜撚都冇
連戲院停左個一個月補償都冇

屍孩2 爛撚到

周末市場：《數碼暴龍》《孤城淚》人次暴升

周末市場的主要形勢與周四其實相距不遠，而昨天全日錄得近46,000人次，較周四上升超過九成，而推算收入更爬升近一倍一至近三百萬。當中各部新片爬升表現相當參差，部分表現喜出望外。

兩部日本動畫於周末獲大幅增場後仍在前列位置。當中新映發行的《數碼暴龍Last Evolution：絆》在周末獲大幅增場九成後，於53院映逾四百場獲逾二萬人次，較周四爬升一倍六，每場平均人次達50，推算收入亦上升一倍半至近140萬，為電影於八天累積接近六百萬，今天可望挑戰七百萬大關。而羚邦發行的《我的英雄學院劇場版：英雄新世紀》在周末增場兩成八至48院映逾180場亦獲逾六千人次捧場，惟爬升只有三成六，推自收入則在36萬至38萬之間，三天累積亦達80萬。

兩部新開畫大型發行劇情片於周末錄得每場約23人次，當中巴福斯發行、奇洛李維斯主演的《冰血殺機》在周末增場一成多後於46院映近百三場錄得逾2,900人次，爬升僅兩成三，推算收入接近17萬，看來不佳口碑開始出現，三天累積近40萬。而Screen Media發行的《屍孩2》於周末映近百二場則獲約2,700人次，推算收入較《冰》片少一萬，三天累積連同優先場達50萬，成績僅屬一般。

若要數到周末暴升的例子，則要數到第一發行的法國電影《孤城淚》。電影於周末獲加院並大幅增場六成至九院平均各映近五場下，全旲籆近二千人次，每場平均人次達45，爬升比率拉近兩倍，推算收入接近14萬，絕不下於場次多三位的同期近片，反映近期社會事件與氣氛，令觀眾覺得此片有所共鳴，為電影於三天累積達25萬。

兩部中型發行新片周末僅錄得每場約20上下人次，表現只屬一般。當中安樂發行的情色片《火口的二人》於周末在12院平均各映近五場獲逾千一人次，推算收入七萬多，似乎效果不如預期，累積三天僅達廿萬。而洲立發行的泰國電影《又要威，又要除頭盔2》於周末在30院平均各映兩場則錄得千三人次左右，惟平均票價較低之下，推算收入僅六萬多，三天累積約13萬。

在觀眾焦點放在《孤城淚》之下，另外兩部小型發行新片於周末未能突圍。高先發行的《柏林我愛你》在周末於九院映近25場錄得約四百人次，而英皇發行的《二階堂家物語》周末映逾25場則錄得不足三百人次。

仍在上映電影方面，安樂發行的台灣靈異片《女鬼橋》在第三周仍映近60場獲近千四人次，每場平均人次達24，推算收入八萬多，為電影於今天上映第16天可望挑戰250萬大關。同日開畫由環球發行的《魔髮精靈：唱遊大世界》於周末映近50場人次跟《女鬼橋》相若，累積則達百三萬。而安樂發行的泰國喜劇《女神撞正基OL》在第二個周末映近60場錄得約千三人次後，可望於今天上映第11天累積衝破百萬大關。

推呢個

唔該見到呢個post 既巴打
如果你再mcl 會員, 又係6月之後先夠期
打去cs 比壓力佢

咪推緊

2020 新片上映時間 更新至 25.5.2020(資料由 馬SIR、狗和狼的時間、在你的左右、摘仙、聖誕擄人、雪人也出火、我要五隻貓 等巴打提供及整理)

5月21日
火口的二人
二階堂家物語
又要威，又要除頭盔2
星光王子 星光時尚秀 BEST10
我的英雄學院劇場版：英雄新世紀
Siberia (冰血殺機)
Berlin I Love (柏林我愛你)
Les Misérables (孤城淚)
Brahms: The Boy II (屍孩2)

5月28日
叔．叔
墮落花
誠實選舉媽
那一夜：母親是殺人犯
哥布林殺手 - GOBLIN'S CROWN -
The Vanishing (罪惡島)
The Peanut Butter Falcon (迷途花生醬)

6月4日
熱帶雨
暖男花店
Mary (鬼船瑪莉號)
Fidelity (飢俄人妻)
The Tunnel (隧道浩劫：火海逃生)
Bunuel in the Labyrinth of Turtles (布紐爾的異想迷宮)

6月11日
金都Low Season (嚇鬼女朋友)
Why Don't You Just Die! (睇你幾時死！)

6月18日
日間演奏會散場時
Onward (½的魔法)
Inheritance (遺密繼承人)
When Hitler Stole Pink Rabbit (希特拉偷走我的粉紅兔)

6月25日
福島50死士
劇場版 角落小夥伴 魔法繪本裡的新朋友

7月2日
幻愛
Whitney (雲妮侯斯頓：永恆的天后)

7月16日
Tenet (天能)

8月13日
Wonder Woman 1984 (神奇女俠1984)

8月20日
Antebellum (顫．役．前)
Amazing Grace (Aretha Franklin: 騷靈恩典)

9月3日
A Quiet Place: Part II (無聲絕境 II)

9月17日
The King's Man (皇家特工：第一任務)

9月24日
Candyman (糖魔怪客)

10月8日
Death on the Nile (尼羅河謀殺案)

11月5日
Black Widow (黑寡婦)

11月12日
No Time to Die (007：生死有時)

12月24日
Top Gun: Maverick (壯志凌雲：獨行俠)

6/4重有依套

麥路人去咗邊

我見ua擺晒宣傳板

見hkmovie app寫5月

取消4月2映期後 仲未有期

MCL想步UA後塵, 趕走晒D會員?

MCL會藉補償

3-6月夠期 : 可以免費延長會藉到12月 (即係送6-9個月不等) (Facebook, 官網都冇announce, 亦都唔知係唔係要去售票處延長, 如果冇主動去可能冇咗)

6月後夠期 : 乜撚都冇 (連 28/3 - 07/5, 停業40日既補償都冇)

你做乜鳩要拎走我1粒魚蛋, 比返4-7粒魚蛋人
仲要分化會員成2部份

會員限定優惠

MCL : 乜撚都冇啊
唯一就係60蚊戲飛, 仲用到會員8折, 即係會員係$60*80% = $48 / 戲飛
不過係益非會員多過會員

百老匯 : 05/5 - 31/7 會員半價戲飛
正價戲飛$95, 半價 = $47.5 / 戲飛

UA : 會員買一送一
$70 - $120 不等, 每張戲飛= $35 - $60 不等

入會優惠
英皇 : 31/5 前, 半價入會
UA : 8折入會
MCL : 乜撚都冇, 仲要會藉費用最貴

近期連睇3套都open ending

Zack Snyder原版正義聯盟確定會上！

蝙蝠俠—黑夜之神 (IMAX)
UA k11 賣到差唔多全院滿座
得返頭2行

英皇 iSquare
就冇晒靚位

繼續有 $50 D-Box

得《盜墓者羅拉》有 D-Box
但係新版不了

星期四金鐘太古廣場加入上映孤城淚

兩間MOViE MOViE都有

仲有the one

其實2d 黎講
laser 同 普通 imax 係咪分別不大？

【神級英雄 ‧ 限期重現大銀幕📣】掛住鐵甲奇俠、美國隊長同埋其他MCU超級英雄嘅粉絲有機會大銀幕再睹神級陣容！

Marvel Studios兩套超人氣、超經典賣座鉅製《復仇者聯盟》及《鐵甲奇俠3》將於5.28起限定兩週重映，影迷把握機會震撼重溫🔥！

------------------------------------------------------
將於以下戲院上映（排名不分先後）； 場次請向各大院線查詢。

港島區 🎥
英皇戲院 中環娛樂行
UA Cine Times
MCL 康怡戲院
L cinema (只上映《鐵甲奇俠3》)

九龍區 🎥
英皇戲院 尖沙咀iSQUARE
CGV Cinemas D2 Place
UA (Cine Moko, K11 Art House, MegaBox, 淘大)
嘉禾 (the sky 奧海城, V WALK. 啟德, 海運戲院, 黃埔)
寶石戲院
MCL (Festival Grand Cinema, 德福戲院)
影藝戲院
Lumen cinema

新界區 🎥
英皇戲院 (屯門新都商場, 荃灣荃新天地, 馬鞍山新港城中心)
UA (東薈城, 青衣城)
元朗戲院
嘉禾 (StagE, 粉嶺)
巴黎倫敦紐約米蘭戲院
MCL (MOVIE TOWN 新城市廣場, STAR Cinema, 新都城戲院)

普通iMax
一部投映機
2k 解象
對比度 2000:1
光亮度 6FL (3D) - 14FL(2D)
5.1 聲道

iMax with laser
兩部投映機
4k 解象
對比8000:1
光亮度 14FL(3D) - 22FL(2D)
12.1 聲道

係好大分別

但唔係要戲院講明
套戲播laser imax先會有咩

好似batman 咁重播其實都就咁imax

如果4k都冇咁都係等yoho算
反正英皇都冇曬靚位

呢d技術細節我都明
但會唔會對3d先比較大影響
因為普通imax 3d係真係暗同好似會低res左
反而2d可能睇落差唔多？

之前係上海睇過laser Imax 復仇3 end game
我覺同香港yoho第一日睇 真係再sharp d

我諗k11 英皇點都會加場呱
爆到咁

3d就一定啦 光度都差好遠

我驚加場可能唔到佢話事

金都 幻愛都幾鐘意

墜落花 小賓女真係唔撚掂
有的士陳影子
要不是有hanna

近期差港產 叔叔想睇

嚟緊都轉晒去英皇睇
果邊上嘅戲真係有心d

霞姨交唔交到戲？

套戲有點跳脫
總括嚟講霞姨都勉強okay嘅

佢做來做去永遠都係海潮同妲己啲朋友

呢套就係啱佢妲己style
迷足成場

係, 你o岩
應該只係用返當年盒舊iMAX帶 (即係類似下面幅圖個盒)

當年香港iMAX 只係普通iMAX (2K)
Batman Begins : 2005
The Dark Knight : 2008
The Dark Knight Rises : 2012

iMax with 係2015年 先invent

結論係:
如果係iMAX with laser 播
resolution 受片源所限, 都會得2K
不過用laser機播, 有機會會光d (唔關片源事,關部投映機事)
對比度有機會好d (唔關片源事,關部投映機事)
12.1 有冇就真係唔知 (depends on 關唔關片源事)

iMax 帶(其實係Harddisk? ), p.s.木星戰記

iMAX with Laser係2015年 先invent

有排

仲有星影匯！

咩app 黎?

英皇app消費紀錄

英皇戲院日出康城
話2020年下半年開
有冇消息大概係幾時?

商場就話係下半年稍早時間
我當佢7-8月啦, 但係商場開係唔係戲院同時開?

唔一定
就好似北角滙開左一排但間戲院重未有聲氣

會開邊間戲院?
個場咁細仲有位開戲院咩

discuss 有人話暑假開嘉禾

k11 冇iMAX 戲上
會用埋個院播普通戲, 叫house 12
不過視乎片源, 有機會起粒粒

如果去圓方個大院睇，效果會唔會差過IMAX好多

《孤城淚》發行商又再更新戲院名單, 有更多戲院加盟.

戲院的場次時間.

戲院名單.

唔係imax既話 我諗木眼都睇得出大分別
要巨幕 海運 30蚊仲抵

都多謝手足幫推我個POST

premiere elements house 6
係cgs laser, 即係中国imax
銀幕 14.29 x 7.7 米（仲細過mega box 18.5 x 9.7 米）
投映機：2部 4k laser
音響： Dobly Atoms

海運戲院
銀幕 19.5米 x ?米（傳統銀幕唔提高度的）
投映機：2部2k
音響： Dobly Atoms

畫質premiere> 海運
銀幕海運>premiere
音響一樣
價錢海運>premiere
交通海運>premiere

k11 art house, iSquare 爆晒唔係冇原因
呢兩間院先係比較貼近真iMAX
影音都係香港最強
或者應該話其他iMAX, CGS, 巨幕 唔係冇呢樣就冇個樣

CGS咁廢架

cgs 唔廢

但係premiere elements 2個cgs院都細, 所以用塊幕都咁細
閹割咗cgs 巨幕呢點

但係Premiere elements
THX 院 D 音響都幾勁
HOUSE 6 有2部4k 投映機, 畫質都勁

所以賣點其實唔係cgs(銀幕）

想睇MAD MAX 應該簡CGS定THX

前幾日睇THX house
啲聲確實好掂 但個銀幕比例拉到上下都好大條黑bar
又無做masking

又嚟每週一送

英皇加左場！！

孤城淚係英皇既新界戲院入座率不錯, 所以加左場

不過係The One, Cinema City, 同Movie Movie既入座率都幾差

sor 其實我講緊蝙蝠俠

蝙蝠俠售票都幾好

MAD MAX 都幾好

你呢個問題有D問題
CGS係講銀幕
THX係講音響
其實今次兩個院都係CGS銀幕
THX間院就細D 個銀幕應該都係

THX 院 (即係HOUSE 1)
銀幕 : CGS - 闊 17 米、高 9 米
音響 : Dobly Atoms 獲得了 THX Ultimate 音響標準認證THX認證音響
1部4K Laser

HOUSE 6
銀幕 : CGS - 闊 14.29 米 、 高 7.7 米
音響 : Dobly Atoms
4K 激光數碼雙機放映模式，加上 ProX 圖像提升系統

銀幕 THX > House 6
畫面 House 6 > THX
聲音 THX > House 6

有無手足知教父會唔會加場

岩岩睇完 人生第一次睇
事前唔知三粒鐘 一個人睇到坐唔定

畫質如何?
佢話4K修復版

d死黑 睇得出都盡咗力
其他都可以接受

焗住要買單丁位坐中間d
點知隔離係個文青絲打
一齊坐咗3粒鐘 都幾老尷

每次用百記or英皇apps買半價飛
再望返UA 半價要你親身到戲院買先有

真係忍唔住 屌佢老味
枉我做咗咁耐會員
小食部又唔鳩賣嘢
d2蚊coupon想用埋佢都唔得
真係食屎啦

UA 你班人 食屎啦！

見 House 6 好似大啲，以為銀幕都大啲添

K11 同 iSquare 邊間好啲？
K11咁full仲唔加場

印象中The Grand時期6院銀幕感覺上大過1院

k11 iSquare
2間d設備好接近

銀幕
iSquare 大 k11 0.x米, 肉眼唔會睇得出

投映
一樣

音響
iSquare 12.0
k11 12.1
低音應該k11 好d

行距
k11 > iSquare

冷氣問題
k11 改善左, 所以打和

k11 走廊好光, iSquare 冇呢個問題
但你唔係坐走廊位冇影響

票價
睇你有ua / 英皇 會藉

UA 而家我只會清以前儲落的分
不會課金比佢
Batman imax 我都係寧願比英皇賺
幫朋友儲分

我決定都係咁

英皇繼續半價直到另行通知 正

支持黃色電影圈
6月 黃秋生 死因無可疑

8月到期就同ua講聲898
5年星級星籍都放棄了

聽晚去睇fleabag 想問下有冇中文字幕

我而家做晒其他戲院會員都淨係唔做ua會員

點解唔睇戲院網頁

寫左係英文 但都想再問下有冇中字
死火了

無寫有
就即係無架喇

想退錢

我都係unwiire 搵料, 應該冇理解錯
THX 係大過HOUSE 1
可能轉生, 裝修換左銀幕

THX > HOUSE 6

轉手

嘉禾重映吳宇森版《帝女花》
希望之後重映埋吳宇森個批四個字嘅動作片

得英文字幕

Yoho mall IMAX Batman開賣了

$90 / 會員$45

PE嘅 4k版阿基拉 都加場了

你講果d版權係fortune star到
除非特登deal唔係應該難d
嘉禾重映果d全部都係自己own版權

一陣去其他broadway分店睇下有冇得退錢先,冇就入場用電話開字幕睇